# Translation of WPCleaner to Simplified Chinese (中文（简体）)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: )8
# Author: AYZ04
# Author: Abijeet Patro
# Author: GuoPC
# Author: Lantx
# Author: Shuiwater
# Author: SomeyaMako
# Author: Yfdyh000
# Author: Zhang8569
# Author: 列维劳德
# Author: 水獭很懒
# Author: 沈澄心
# Author: 沈澄心
# --
# This file is distributed under the same license as the wikicleaner package.
#
msgid ""
msgstr ""
""
"Project-Id-Version: wikicleaner\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nicove@users.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-04 16:07+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-07 12:20:20+0000\n"
"Last-Translator: Nicolas Vervelle <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-22 17:49+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.38.0-alpha; Translate 2022-01-19\n"
"Language: zh_cn\n"
"X-POT-Import-Date: 2022-03-06 17:30:20+0000\n"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:31
#, java-format
msgid "{0} extension is now available on all WikiMedia wikis."
msgstr "{0}扩展功能现在可以在所有WikiMedia wiki上使用。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:32
msgid "It identifies wikitext patterns that must or can be fixed in pages."
msgstr "它标识必须或可以在页面中固定的wikitext模式。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:33
msgid "It also provides some guidance about what the issues are with those patterns and how to fix them."
msgstr "它还提供了有关这些模式的问题以及如何解决它们的一些指导。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:35
msgid "You can help by fixing problems identified by the Linter extension."
msgstr "您可以协助修复有Linter扩展标识出的问题。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:36
#, java-format
msgid "Integration between {0} and the Linter extension is done in the following way:"
msgstr "{0}和Linter扩展之间的整合由以下方式完成："

#: org/wikipediacleaner/Version.java:38
msgid "The \"Linter categories\" button in this window lets you retrieve a list of pages detected by Linter for a given type of problem."
msgstr "此窗口的“Linter分类”按钮可让您获得一份由Linter检测出的指定类型问题的页面列表。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:39
msgid "The \"Check article with Linter\" button in the analysis window lets you check the current version of an article against Linter."
msgstr "分析窗口的“用Linter检查条目”按钮可让您检查被Linter查出的问题条目的当前版本。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:40
#, java-format
msgid "Some errors detected by Linter are also reported directly by {0}."
msgstr "一些被Linter检测出的错误也会被{0}直接报告。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:43
#, java-format
msgid "WPCleaner configuration is available online, check the {0}System configuration{1}."
msgstr "WPCleaner配置已在线上可用，请查看{0}系统设置{1}。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:46
msgid "Please, report any other problem you find to me."
msgstr "请向我报告您所发现的其它问题。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:49
#, java-format
msgid "I hope you''ll like {0}."
msgstr "我希望您会喜欢{0}。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:50
#, java-format
msgid "I try to keep {0} up to date with Check Wiki, but if you find any discrepancy(ies) in the detections, please let me know."
msgstr "我尽量让{0}与Check Wiki保持一致，但如果您发现检测结果有任何差异，请告知我。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:51
msgid "The Check Wiki project has evolved a lot recently."
msgstr "Check Wiki项目最近蓬勃发展。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:52
msgid "New detections have been added either with new error numbers or by replacing previously used error numbers."
msgstr "新的检测结果已添加新的错误编号，或已替换以前使用的错误编号。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:53
msgid "You may need to update the Check Wiki translation file on your wiki to configure the new detections."
msgstr "您可能需要更新wiki上的Check Wiki翻译文件以配置新的检测。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:54
msgid "Disambiguator extension has been deployed to all WMF wikis."
msgstr "限定词扩展已被部署到所有的维基项目。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:55
msgid "It defines the new magic word __DISAMBIG__."
msgstr "它定义了新的魔术字__DISAMBIG__。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:56
msgid "This magic word should be added to all disambiguation pages (either through templates or directly)."
msgstr "此魔术字应当被添加到所有的消歧义页面中（无论是通过模板添加还是直接添加）。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:57
msgid "WPCleaner v1.28 also uses this as the default system."
msgstr "WPCleaner v1.28也使用这个作为默认的系统。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:58
msgid "An action may be required on your wiki:"
msgstr "在您的维基上可能需要一个动作："

#: org/wikipediacleaner/Version.java:60
#, java-format
msgid "You can check if {0} is used on your wiki by opening an existing disambiguation page (like \"Smith\"). Then, click on \"Page information\" in the menu on the left. Finally, search for {0} in the information page."
msgstr "您可以通过打开一个已存在的消歧义页面来检查{0}是否已在您的wiki上使用（如“Smith”），然后点击左侧菜单的“页面信息”，最后在信息页面搜索{0}。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:64
#, java-format
msgid "If {0} is not used on your wiki, you should add {1} to the page {2}."
msgstr "如果{0}在您的维基上不可用，您应该把{1}加到{2}。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:70
msgid "Many new features were added recently : try them !"
msgstr "最近添加了许多新功能，试试它们吧！"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:72
msgid "Leaving a note on talk pages with the list of links to disambiguation pages."
msgstr "在讨论页上留下一条带有消歧义页链接的列表"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:73
msgid "Fixing errors detected by the Check Wiki project, in the full analysis window."
msgstr "正在全面分析窗口中修复Check Wiki项目检测出的错误。"

#: org/wikipediacleaner/Version.java:74
msgid "Fixing spelling or typography based on a list of suggestions."
msgstr "根据一个建议列表修正拼写或排版。"

#: org/wikipediacleaner/api/MediaWiki.java:301
#, java-format
msgid "Updating page {0}"
msgstr "正在更新页面{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/MediaWiki.java:316
#, java-format
msgid "The page {0} has been modified."
msgstr "第{0}页已被修改。"

#: org/wikipediacleaner/api/MediaWiki.java:317
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "您是否继续？"

#: org/wikipediacleaner/api/ModificationReport.java:78
#: org/wikipediacleaner/api/ModificationReport.java:108
#, java-format
msgid "Page {0}:"
msgstr "第{0}页"

#: org/wikipediacleaner/api/ModificationReport.java:98
msgid "The following errors have occurred:"
msgstr "发生了以下错误："

#: org/wikipediacleaner/api/algorithm/AlgorithmError.java:417
msgid "No available description"
msgstr "暂无可用描述"

#: org/wikipediacleaner/api/algorithm/AlgorithmError.java:422
#, java-format
msgid "Error n°{0} ({1} - {2}) - {3}"
msgstr "错误 #{0} ({1} -{2}) -{3}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/CheckErrorResult.java:200
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a026/CheckErrorAlgorithm026.java:106
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a026/CheckErrorAlgorithm026.java:109
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a038/CheckErrorAlgorithm038.java:105
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a038/CheckErrorAlgorithm038.java:108
#, java-format
msgid "Replace with {0}"
msgstr "替换为{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/CheckErrorResult.java:201
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:403
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a017/CheckErrorAlgorithm017.java:223
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a026/CheckErrorAlgorithm026.java:111
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a026/CheckErrorAlgorithm026.java:117
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a038/CheckErrorAlgorithm038.java:110
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a038/CheckErrorAlgorithm038.java:116
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a042/CheckErrorAlgorithm042_Old.java:64
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a043/CheckErrorAlgorithm043.java:152
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a045/CheckErrorAlgorithm045.java:131
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a046/CheckErrorAlgorithm046.java:227
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a047/CheckErrorAlgorithm047.java:152
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:185
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a515/CheckErrorAlgorithm515.java:103
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/SortingOptionsPanel.java:115
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: org/wikipediacleaner/api/check/CheckErrorResult.java:329
msgid "Edit table of contents"
msgstr "编辑目录"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmBase.java:306
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmBase.java:309
msgid "Title of the article describing this type of error"
msgstr "描述此类错误的条目名"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmBase.java:312
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmBase.java:315
msgid "Set to true to prevent automatic modifications for this type of error"
msgstr "设置为true以防止自动修改此类错误"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmBase.java:318
msgid "List of false positives for this type of error"
msgstr "此类错误的误报列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmBase.java:321
msgid "Page containing a false positive for this type of error"
msgstr "包含误报此类错误的页面"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmBase.java:325
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmBase.java:328
msgid "Page containing the list of false positives for this type of error"
msgstr "包含此类错误的误报列表的页面"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmHtmlNamedEntities.java:32
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a027/CheckErrorAlgorithm027.java:31
msgid "Replace all"
msgstr "替换所有"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISBN.java:312
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISSN.java:280
#, java-format
msgid "Ask for help using {0}"
msgstr "使用{0}寻求帮助"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISBN.java:337
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISSN.java:305
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISBN.java:372
msgid "Search all ISBN"
msgstr "搜索所有ISBN"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISBN.java:377
msgid "Search all ISBN-10"
msgstr "搜索所有ISBN-10"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISBN.java:382
msgid "Search all ISBN-13"
msgstr "搜索所有ISBN-13"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISBN.java:399
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISBN.java:456
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISSN.java:432
#, java-format
msgid "Search ISBN {0}"
msgstr "搜索ISBN {0}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISBN.java:486
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISSN.java:372
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISSN.java:402
#, java-format
msgid "Search ISSN {0}"
msgstr "搜索ISSN {0}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISBN.java:519
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISSN.java:465
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:502
#, java-format
msgid "Search using {0}"
msgstr "用{0}进行搜索"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmISSN.java:354
msgid "Search all ISSN"
msgstr "搜索所有ISSN"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/CheckErrorAlgorithmTOC.java:102
msgid "A list of templates resulting in the inclusion of a table of contents"
msgstr "导致包含目录表格的模板列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a001/CheckErrorAlgorithm001.java:92
#, java-format
msgid "Remove {0} namespace from template name"
msgstr "从模板名称中移除{0}命名空间"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:48
msgid "Fix all incorrect tags"
msgstr "修复所有不正确的标签"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:681
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:689
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:692
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:695
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:698
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:701
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:704
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a525/CheckErrorAlgorithm525.java:228
#, java-format
msgid "A replacement for {0}"
msgstr "替换{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:683
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a060/CheckErrorAlgorithm060.java:198
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:234
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:252
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:331
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:345
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:359
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:376
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:390
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:404
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:423
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:283
msgid "Name of the template"
msgstr "模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a002/CheckErrorAlgorithm002.java:684
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a060/CheckErrorAlgorithm060.java:201
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:241
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:255
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:334
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:348
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:365
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:379
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:393
msgid "Name of the parameter"
msgstr "参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a003/CheckErrorAlgorithm003.java:121
msgid "Close tag"
msgstr "关闭标签"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a003/CheckErrorAlgorithm003.java:270
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a003/CheckErrorAlgorithm003.java:273
#, java-format
msgid "Text to insert for adding {0}"
msgstr "添加{0}时要插入的文字"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a003/CheckErrorAlgorithm003.java:276
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a003/CheckErrorAlgorithm003.java:283
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a11x/a111/CheckErrorAlgorithm111.java:200
#, java-format
msgid "A list of templates resulting in the inclusion of {0}"
msgstr "导致包含{0}的模板列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a003/CheckErrorAlgorithm003.java:279
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a003/CheckErrorAlgorithm003.java:286
#, java-format
msgid "Template resulting in the inclusion of {0}"
msgstr "导致包含{0}的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a003/CheckErrorAlgorithm003.java:290
#, java-format
msgid "Section headings where a {0} can be added"
msgstr "可以添加{0}的章节标题"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a003/CheckErrorAlgorithm003.java:293
#, java-format
msgid "Section heading where a {0} can be added"
msgstr "可以添加{0}的章节标题"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a005/CheckErrorAlgorithm005.java:81
msgid "Properly end the comment"
msgstr "正常结束注释"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a005/CheckErrorAlgorithm005.java:99
msgid "End the comment at the end of the line"
msgstr "在下一行结束之前结束注释"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a005/CheckErrorAlgorithm005.java:103
msgid "End the comment just before the next one begins"
msgstr "在下一个注释开始之前结束注释"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a005/CheckErrorAlgorithm005.java:106
msgid "Merge comments"
msgstr "合并注释"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a005/CheckErrorAlgorithm005.java:109
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a005/CheckErrorAlgorithm005.java:113
msgid "Uncomment"
msgstr "取消注释"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a006/CheckErrorAlgorithm006.java:32
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a088/CheckErrorAlgorithm088.java:31
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a089/CheckErrorAlgorithm089_Old.java:31
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090_Old.java:31
msgid "Fix DEFAULTSORT"
msgstr "修复DEFAULTSORT"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a006/CheckErrorAlgorithm006.java:101
#, java-format
msgid "Unable to replace the characters [{0}]"
msgstr "无法替换字符[{0}]"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a009/CheckErrorAlgorithm009.java:245
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a05x/a052/CheckErrorAlgorithm052.java:342
msgid "A list of templates in which categories should be ignored."
msgstr "应当忽略分类的模板列表。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a009/CheckErrorAlgorithm009.java:249
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a05x/a052/CheckErrorAlgorithm052.java:346
msgid "A template in which categories should be ignored."
msgstr "应当忽略分类的模板。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a00x/a009/CheckErrorAlgorithm009.java:252
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a05x/a052/CheckErrorAlgorithm052.java:349
msgid "A template parameter in which categories should be ignored."
msgstr "应当忽略分类的模板参数。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:40
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:276
msgid "Remove all control characters"
msgstr "删除所有的控制字符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:387
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:390
msgid "To report control characters only in templates"
msgstr "报告仅在模板中的控制字符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:393
msgid "To ignore some control characters"
msgstr "忽略部分的控制字符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:396
msgid "To ignore control character with hexadecimal code equal to XX"
msgstr "忽略十六进制码等于XX的控制字符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:404
msgid "Non-breaking space"
msgstr "不换行空格"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:405
msgid "Soft hyphen"
msgstr "软连字符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:406
msgid "Thee-per-em space"
msgstr "三分之一空格"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:407
msgid "Four-per-em space"
msgstr "四分之一空格"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:408
msgid "Six-per-em space"
msgstr "六分之一空格"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:409
msgid "Figure space"
msgstr "数字空格"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:410
msgid "Punctuation space"
msgstr "标点空格"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:411
msgid "Zero-width space"
msgstr "零宽空格"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:412
msgid "Left-to-right mark"
msgstr "左至右符号"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:413
msgid "Right-to-left mark"
msgstr "右至左符号"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:414
msgid "Line separator"
msgstr "行分隔符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:415
msgid "Left-to-right embedding"
msgstr "左至右嵌入"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:416
msgid "Right-to-left embedding"
msgstr "右至左嵌入"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:417
msgid "Pop directional formatting"
msgstr "弹出方向格式"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:418
msgid "Left-to-right override"
msgstr "左至右覆写"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:419
msgid "Right-to-left override"
msgstr "右至左覆写"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:420
msgid "Byte order mark"
msgstr "字节顺序标记"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:421
msgid "Object replacement character"
msgstr "目标替换字符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:422
msgid "Private use area"
msgstr "私人使用区"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:423
msgid "Private use area A"
msgstr "私人使用区A"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a016/CheckErrorAlgorithm016.java:424
msgid "Private use area B"
msgstr "私人使用区B"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a017/CheckErrorAlgorithm017.java:40
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a045/CheckErrorAlgorithm045.java:36
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a05x/a059/CheckErrorAlgorithm059.java:42
msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a01x/a018/CheckErrorAlgorithm018.java:31
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a022/CheckErrorAlgorithm022.java:33
msgid "Fix categories"
msgstr "修复分类"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a021/CheckErrorAlgorithm021.java:77
msgid "Check category"
msgstr "检查分类"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a021/CheckErrorAlgorithm021.java:103
msgid "Comment category out"
msgstr "注释分类排除"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a028/CheckErrorAlgorithm028.java:252
msgid "Templates that can replace the end of a table"
msgstr "可以用来代替表格末尾的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a02x/a028/CheckErrorAlgorithm028.java:255
msgid "Template that can replace the end of a table"
msgstr "可以用来代替表格末尾的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a030/CheckErrorAlgorithm030.java:98
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a079/CheckErrorAlgorithm079.java:105
msgid "Add a description..."
msgstr "添加描述…"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a030/CheckErrorAlgorithm030.java:102
msgid "What description would you like to use for the image ?"
msgstr "希望该图像使用什么描述？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a030/CheckErrorAlgorithm030.java:105
msgid "Add an alternate description..."
msgstr "添加一个备用描述..."

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a030/CheckErrorAlgorithm030.java:109
msgid "What alternate description would you like to use for the image ?"
msgstr "希望该图像使用什么备用描述？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a030/CheckErrorAlgorithm030.java:114
msgid "View image"
msgstr "查看图像"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a033/CheckErrorAlgorithm033.java:144
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a061/CheckErrorAlgorithm061.java:502
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a558/CheckErrorAlgorithm558.java:357
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a559/CheckErrorAlgorithm559.java:335
#, java-format
msgid "Templates that can be used to replace {0} tags"
msgstr "可以用来代替{0}标签的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a033/CheckErrorAlgorithm033.java:147
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a061/CheckErrorAlgorithm061.java:505
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a558/CheckErrorAlgorithm558.java:360
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a559/CheckErrorAlgorithm559.java:338
#, java-format
msgid "Template that can be used to replace {0} tags"
msgstr "可以用来代替{0}标签的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a037/CheckErrorAlgorithm037.java:163
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091_Old.java:99
msgid "Add DEFAULTSORT"
msgstr "增加DEFAULTSORT"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a037/CheckErrorAlgorithm037.java:230
msgid "Restrict the detection to the first characters"
msgstr "将检测范围限制在首个字符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a037/CheckErrorAlgorithm037.java:233
msgid "Maximum number of characters to use for the detection"
msgstr "检测时使用的最大字符数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a037/CheckErrorAlgorithm037.java:236
msgid "List of templates that prevent automatic fixing of this error"
msgstr "防止自动修复此错误的模板列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a03x/a037/CheckErrorAlgorithm037.java:239
msgid "Template that prevent automatic fixing of this error"
msgstr "防止自动修复此错误的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a044/CheckErrorAlgorithm044.java:37
msgid "Fix all bold headlines"
msgstr "修复所有的粗体标题"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:54
msgid "Remove all links to title (first in bold)"
msgstr "移除指向标题的所有链接（第一个粗体）"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:55
msgid "Remove all links to title"
msgstr "移除指向标题的所有链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:422
msgid "List of templates in which error should be ignored"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:425
msgid "Name of the template in which error should be ignored"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:428
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:431
msgid "Set to true to report also links in <imagemap>"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:434
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:273
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:216
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:313
msgid "Groups of templates"
msgstr "模板组"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:438
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:277
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:220
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:317
msgid "Name of the group"
msgstr "模板组的名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a04x/a048/CheckErrorAlgorithm048.java:441
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:280
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:223
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:320
msgid "Name of a template in the group"
msgstr "模板组中的模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a05x/a054/CheckErrorAlgorithm054.java:38
msgid "Remove breaks in list"
msgstr "删除列表中的中断"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a05x/a055/CheckErrorAlgorithm055.java:169
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a066/CheckErrorAlgorithm066.java:96
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a077/CheckErrorAlgorithm077.java:95
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a525/CheckErrorAlgorithm525.java:166
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a57x/a571/CheckErrorAlgorithm571.java:159
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a57x/a571/CheckErrorAlgorithm571.java:189
#, java-format
msgid "Remove {0} tags"
msgstr "移除{0}标签"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a05x/a057/CheckErrorAlgorithm057.java:32
msgid "Fix all titles"
msgstr "修复所有标题"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a05x/a059/CheckErrorAlgorithm059.java:227
msgid "A list of templates that should be ignored"
msgstr "应当被忽略的模板列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a05x/a059/CheckErrorAlgorithm059.java:230
msgid "A template that should be ignored"
msgstr "应当被忽略的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a060/CheckErrorAlgorithm060.java:194
msgid "Templates to be ignored"
msgstr "要忽略的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a061/CheckErrorAlgorithm061.java:490
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a061/CheckErrorAlgorithm061.java:493
#, java-format
msgid "To force the usage of the separator between consecutive {0} tags"
msgstr "强制在连续的{0}标记之间使用分隔符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a061/CheckErrorAlgorithm061.java:496
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a061/CheckErrorAlgorithm061.java:499
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a067/CheckErrorAlgorithm067.java:368
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a067/CheckErrorAlgorithm067.java:371
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a542/CheckErrorAlgorithm542.java:182
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a558/CheckErrorAlgorithm558.java:351
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a558/CheckErrorAlgorithm558.java:354
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a559/CheckErrorAlgorithm559.java:329
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a559/CheckErrorAlgorithm559.java:332
#, java-format
msgid "Used as a separator between consecutive {0} tags"
msgstr "用作连续的{0}标记之间的分隔符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a062/CheckErrorAlgorithm062.java:152
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a084/CheckErrorAlgorithm084.java:102
#, java-format
msgid "Add {0}"
msgstr "添加{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a062/CheckErrorAlgorithm062.java:153
#, java-format
msgid "Remove {0}"
msgstr "移除{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a064/CheckErrorAlgorithm064.java:38
msgid "Modify all internal links"
msgstr "修改所有的内部链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a066/CheckErrorAlgorithm066.java:33
msgid "Remove all <small> tags"
msgstr "移除所以<small>标签"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a067/CheckErrorAlgorithm067.java:361
#, java-format
msgid "A list of abbreviations that generate false positives when placed before {0}"
msgstr "放在{0}之前会产生误报的缩写列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a067/CheckErrorAlgorithm067.java:364
#, java-format
msgid "An abbreviation that generate false positives when placed before {0}"
msgstr "放在{0}之前会产生误报的缩写"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:54
msgid "Check all links to other language"
msgstr "检查指向其他语言的所有链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:124
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:207
msgid "Check language links"
msgstr "检查语言链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:132
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:333
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:250
msgid "What is the title of the page on this wiki ?"
msgstr "该页面在这个Wiki上的标题是什么？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:145
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:263
#, java-format
msgid "Replace using template {0}"
msgstr "使用替换模板{0}替换"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:149
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a081/CheckErrorAlgorithm081.java:260
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:295
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:600
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a544/CheckErrorAlgorithm544.java:165
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a553/CheckErrorAlgorithm553.java:257
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a553/CheckErrorAlgorithm553.java:262
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:336
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:156
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionExternalViewer.java:61
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:90
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:158
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:365
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:135
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:245
msgid "External Viewer"
msgstr "外部查看器"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:311
msgid "Do not replace"
msgstr "不要替换"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:312
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/Controller.java:247
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionDispose.java:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:316
#, java-format
msgid "The page \"{0}\" in \"{1}\" has a language link to \"{2}\": {3}.\nWith what text do you want to replace the link ?"
msgstr "“{1}”页面“{0}”有到“{2}”的跨语言链接：{3}。\n您想用什么文本替换链接？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:329
#, java-format
msgid "The page \"{0}\" in \"{1}\" doesn''t have a language link to \"{2}\"."
msgstr "“{1}”页面“{0}”没有到“{2}”的跨语言链接。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:331
#, java-format
msgid "You can replace the link using template {0}."
msgstr "您可以用模板{0}来替换链接。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:417
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:421
msgid "A template that can be used instead of the link to an other language."
msgstr "可以用来代替其他语言链接的模板。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:424
msgid "Parameter name for the local page name"
msgstr "用于本语言页面名称的参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:427
msgid "Parameter name for the code of the other language"
msgstr "用于另一语言代码的参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:430
msgid "Parameter name for the page name in the other language"
msgstr "用于另一语言页面名称的参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a068/CheckErrorAlgorithm068.java:433
msgid "Parameter name for the displayed text"
msgstr "用于显示文本的参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a069/CheckErrorAlgorithm069.java:876
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a06x/a069/CheckErrorAlgorithm069.java:879
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a070/CheckErrorAlgorithm070.java:280
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a070/CheckErrorAlgorithm070.java:283
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a071/CheckErrorAlgorithm071.java:152
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a071/CheckErrorAlgorithm071.java:155
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:268
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:274
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:280
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:303
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:309
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:315
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a106/CheckErrorAlgorithm106.java:193
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a106/CheckErrorAlgorithm106.java:196
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a107/CheckErrorAlgorithm107.java:244
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a107/CheckErrorAlgorithm107.java:247
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a108/CheckErrorAlgorithm108.java:226
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a108/CheckErrorAlgorithm108.java:229
msgid "An explanation of the problem"
msgstr "问题的说明"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a070/CheckErrorAlgorithm070.java:101
#, java-format
msgid "Length of ISBN is {0} instead of 10 or 13"
msgstr "输入的ISBN长度为{0}，而不是10或13"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a070/CheckErrorAlgorithm070.java:118
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:103
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:103
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a107/CheckErrorAlgorithm107.java:122
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a108/CheckErrorAlgorithm108.java:93
msgid "Search as OCLC"
msgstr "以OCLC搜索"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a070/CheckErrorAlgorithm070.java:121
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:106
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:106
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a107/CheckErrorAlgorithm107.java:125
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a108/CheckErrorAlgorithm108.java:96
msgid "Search as LCCN"
msgstr "以LCCN搜索"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a070/CheckErrorAlgorithm070.java:195
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:156
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:181
msgid "Similar ISBN"
msgstr "相似ISBN"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:69
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:69
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a108/CheckErrorAlgorithm108.java:67
#, java-format
msgid "The checksum is {0} instead of {1}"
msgstr "校验和为{0}而不是{1}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:75
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:75
msgid "There's no existing range for this ISBN"
msgstr "没有对应此ISBN的范围"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:77
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:77
msgid "This ISBN is inside a reserved range"
msgstr "此ISBN位于保留范围中"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:265
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:300
msgid "An explanation of the problem (incorrect checksum)"
msgstr "问题描述（不正确的校验和）"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:271
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:306
msgid "An explanation of the problem (non-existing range of ISBN numbers)"
msgstr "问题描述（不存在的ISBN号范围）"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a072/CheckErrorAlgorithm072.java:277
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a073/CheckErrorAlgorithm073.java:312
msgid "An explanation of the problem (reserved range of ISBN numbers)"
msgstr "问题描述（保留的ISBN号范围）"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a076/CheckErrorAlgorithm076.java:32
msgid "Replace all %20 by space character"
msgstr "用空格符替换所有的%20"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a076/CheckErrorAlgorithm076.java:69
msgid "Replace %20 by space character"
msgstr "用空格符替换%20"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a078/CheckErrorAlgorithm078.java:202
msgid "A list of regular expressions to find templates replacing <references> tags"
msgstr "用于查找替换<references>标签模板的正则表达式列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a078/CheckErrorAlgorithm078.java:205
msgid "A regular expression to find templates replacing <references> tags"
msgstr "用于查找替换<references>标签模板的正则表达式"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a079/CheckErrorAlgorithm079.java:109
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a079/CheckErrorAlgorithm079.java:121
msgid "What description would you like to use for the external link ?"
msgstr "希望外部链接使用什么描述？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a079/CheckErrorAlgorithm079.java:114
msgid "Convert into <ref> tag"
msgstr "转换成<ref>标签"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a079/CheckErrorAlgorithm079.java:116
msgid "Add a description and convert into <ref> tag"
msgstr "添加描述并转换成<ref>标签"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a07x/a079/CheckErrorAlgorithm079.java:136
msgid "External viewer"
msgstr "外部查看器"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a081/CheckErrorAlgorithm081.java:57
msgid "Fix reference duplication"
msgstr "修正重复引用"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a081/CheckErrorAlgorithm081.java:249
msgid "Give a name to the <ref> tag"
msgstr "给<ref>标签一个名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a081/CheckErrorAlgorithm081.java:254
msgid "What name would you like to use for the <ref> tag ?"
msgstr "希望<ref>标签使用什么名称？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a081/CheckErrorAlgorithm081.java:346
#, java-format
msgid "A <ref> tag shares the same content, and is named \"{0}\"."
msgstr "一个<ref>标签共享相同的内容，并被命名为“{0}”。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a081/CheckErrorAlgorithm081.java:347
#, java-format
msgid "Do you want to replace this <ref> tag by \"{0}\" ?"
msgstr "您想用“{0}”替换<ref>标签吗？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a081/CheckErrorAlgorithm081.java:357
msgid "Several <ref> tags share the same content, but none has been given a name."
msgstr "几个<ref>标签共享相同的内容，但没有被赋予一个名称。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a081/CheckErrorAlgorithm081.java:358
msgid "What name do you want to use for this <ref> tag ?"
msgstr "希望此<ref>标签使用什么名称？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a084/CheckErrorAlgorithm084.java:105
msgid "Delete section"
msgstr "删除章节"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a084/CheckErrorAlgorithm084.java:167
msgid "A list of texts that can be added to sections without content"
msgstr "可添加到无内容章节的文本列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a084/CheckErrorAlgorithm084.java:170
msgid "A text that can be added to sections without content"
msgstr "可添加到无内容章节的文本"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a084/CheckErrorAlgorithm084.java:173
msgid "Restrict verification to titles with a higher level"
msgstr "限制对更高级别标题的验证"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a084/CheckErrorAlgorithm084.java:176
msgid "Maximum level of title to check"
msgstr "要检查标题的最高级别"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a085/CheckErrorAlgorithm085.java:292
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a11x/a112/CheckErrorAlgorithm112.java:645
#, java-format
msgid "Use {0}"
msgstr "使用{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a085/CheckErrorAlgorithm085.java:351
msgid "A list of templates that can be used to replace &lt;center&gt; tags"
msgstr "可以用来代替&lt;center&gt;标签的模板列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a085/CheckErrorAlgorithm085.java:355
msgid "Template that can be used to replace &lt;center&gt; tags"
msgstr "可以用来代替 &lt;center&gt; 标签的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a08x/a085/CheckErrorAlgorithm085.java:358
msgid "Name of the parameter to use"
msgstr "要使用的参数的名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:661
msgid "What text should be displayed by the link?"
msgstr "链接应显示什么文本？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:666
msgid "Convert into an internal link"
msgstr "转换为内部链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:975
msgid "Templates to be used for linking to the history of an article"
msgstr "用于链接到条目历史的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:979
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:1008
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:1029
msgid "Template to be used for linking to the history of an article"
msgstr "用于链接到条目历史的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:982
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:1011
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:1032
msgid "Parameter to be used for the article name"
msgstr "用于条目名称的参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:986
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:1019
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:1036
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:435
msgid "Parameter to be used for the text"
msgstr "用于文本的参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:992
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:424
msgid "Templates using external links"
msgstr "使用外部链接的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:1004
msgid "Templates to be used for linking to an old version of an article"
msgstr "用于链接到条目历史版本的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:1015
msgid "Parameter to be used for the identifier of the old version"
msgstr "用于旧版本标识符的参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a090/CheckErrorAlgorithm090.java:1025
msgid "Templates to be used instead of Special:PrefixIndex"
msgstr "用于替代Special:PrefixIndex的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:55
msgid "Convert them to internal links"
msgstr "将它们转换为内部链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:428
#: org/wikipediacleaner/api/data/PageComparator.java:379
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterErrorListTableModel.java:234
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:191
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:431
msgid "Parameter to be used for the link"
msgstr "用于链接的参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:441
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:444
msgid "To report only links to other languages"
msgstr "仅报告链接至其他语言"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:447
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a091/CheckErrorAlgorithm091.java:450
msgid "To report only links to local wikis"
msgstr "仅报告链接至本语言wiki"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a092/CheckErrorAlgorithm092.java:282
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a092/CheckErrorAlgorithm092.java:285
msgid "Maximum level of titles to report"
msgstr "要报告标题的最高级别"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a092/CheckErrorAlgorithm092.java:288
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a0xx/a09x/a092/CheckErrorAlgorithm092.java:291
msgid "To report only consecutive titles"
msgstr "仅报告连续标题"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a101/CheckErrorAlgorithm101.java:164
msgid "List of ordinal suffixes"
msgstr "有序后缀列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a101/CheckErrorAlgorithm101.java:167
msgid "Ordinal suffix"
msgstr "有序后缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a101/CheckErrorAlgorithm101.java:171
msgid "List of possible replacements"
msgstr "可能替代内容的列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a101/CheckErrorAlgorithm101.java:174
msgid "A possible replacemement for one suffix"
msgstr "某个后缀的可能替代内容"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a103/CheckErrorAlgorithm103.java:31
msgid "Replace all pipe templates"
msgstr "替代所有的管道模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a107/CheckErrorAlgorithm107.java:99
#, java-format
msgid "Length of ISSN is {0} instead of 8"
msgstr "ISSN长度为{0}而不是8"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a107/CheckErrorAlgorithm107.java:175
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a10x/a108/CheckErrorAlgorithm108.java:143
msgid "Similar ISSN"
msgstr "相似ISSN"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a11x/a111/CheckErrorAlgorithm111.java:204
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a568/CheckErrorAlgorithm568.java:254
msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a11x/a111/CheckErrorAlgorithm111.java:207
msgid "Parameter for the name of the group"
msgstr "用于组名称的参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a1xx/a11x/a112/CheckErrorAlgorithm112.java:629
#, java-format
msgid "Use {0} and {1}"
msgstr "使用{0}和{1}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a50x/a501/CheckErrorAlgorithm501.java:176
msgid "Restore original text"
msgstr "恢复原始文本"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a50x/a501/CheckErrorAlgorithm501.java:182
#, java-format
msgid "Replace each time with {0}"
msgstr "每次替代均使用{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a50x/a501/CheckErrorAlgorithm501.java:189
msgid "Replace each time with"
msgstr "每次替代均使用"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a50x/a509/CheckErrorAlgorithm509.java:32
msgid "Compact links"
msgstr "简洁链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a50x/a509/CheckErrorAlgorithm509.java:78
msgid "Compact link"
msgstr "简洁链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:878
msgid "A list of links that can be extracted when at the beginning of the external link"
msgstr "可以在外部链接开头提取的链接列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:881
msgid "An internal link that can be extracted when at the beginning of the external link"
msgstr "可以在外部链接开头提取的内部链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:885
msgid "A list of links that can be extracted when at the end of the external link"
msgstr "可以在外部链接末尾提取的链接列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:888
msgid "An internal link that can be extracted when at the end of the external link"
msgstr "可以在外部链接末尾提取的内部链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:892
msgid "A list of links for which the external link can be removed it it takes all the text"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:896
msgid "An internal link for which the external link can be removed it it takes all the text"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:899
msgid "Value of the URL to remove the external link"
msgstr "用于删除外部链接的 URL 的值"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:905
msgid "A list of templates that create an internal link"
msgstr "创建内部链接的模板列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:909
msgid "Name of a template that creates an internal link"
msgstr "创建内部链接的模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:912
msgid "Name of a template that can be used as a replacement"
msgstr "可以用来替换的模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:916
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:253
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:271
msgid "True if the replacement can be automatic"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:922
msgid "A list of template parameters that create the text of an external link"
msgstr "创建外部链接文本的模板参数列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:926
msgid "Name of a template that creates an external link"
msgstr "创建外部链接的模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:929
msgid "Name of a parameter that is used to create the text of the external link"
msgstr "用于创建外部链接的参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:932
msgid "True if removing internal links in the text can be automatic"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:938
msgid "A list of texts (regular expressions) that can be after the internal link"
msgstr "可位于内部链接之后的文本列表（正则表达式）"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:941
msgid "Regular expression that can be after the internal link"
msgstr "可位于内部链接之后的正则表达式"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:945
msgid "A list of texts that can be before the internal link"
msgstr "可位于内部链接之前的文本列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:949
msgid "Text that can be before the internal link"
msgstr "可位于内部链接之前的文本"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a513/CheckErrorAlgorithm513.java:952
msgid "True if finding this text means that the replacement can be automatic"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a514/CheckErrorAlgorithm514.java:187
msgid "References defined by templates."
msgstr "由模板定义的参考文献。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a514/CheckErrorAlgorithm514.java:191
msgid "Name of a template which defines references"
msgstr "定义参考文献的模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a514/CheckErrorAlgorithm514.java:194
msgid "Name of the reference defined by the template"
msgstr "由模板定义的参考文献名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a518/CheckErrorAlgorithm518.java:372
#, java-format
msgid "An identifier of an abuse filter that is triggered by {0} tags."
msgstr "由{0}个标签触发的滥用过滤器标识符。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a518/CheckErrorAlgorithm518.java:382
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a518/CheckErrorAlgorithm518.java:385
msgid "A template that can be used instead of an apostrophe."
msgstr "可以用来代替撇号的模板。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a518/CheckErrorAlgorithm518.java:388
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a518/CheckErrorAlgorithm518.java:391
msgid "A template that can be used instead of an asterisk."
msgstr "可以用来代替星号的模板。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a518/CheckErrorAlgorithm518.java:394
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a518/CheckErrorAlgorithm518.java:397
msgid "A template that can be used instead of a closing square bracket."
msgstr "可以用来代替右方括号的模板。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a518/CheckErrorAlgorithm518.java:400
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a51x/a518/CheckErrorAlgorithm518.java:403
msgid "A template that can be used instead of an opening square bracket."
msgstr "可以用来代替左方括号的模板。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a520/CheckErrorAlgorithm520.java:150
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a520/CheckErrorAlgorithm520.java:153
msgid "An identifier of an abuse filter that is triggered by weird characters."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a521/CheckErrorAlgorithm521.java:390
msgid "A list of templates and parameters in which format should be checked"
msgstr "应当检查格式的模板和参数列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a521/CheckErrorAlgorithm521.java:394
msgid "The name of a template in which format should be checked"
msgstr "应当检查格式的模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a521/CheckErrorAlgorithm521.java:397
msgid "The name of a parameter in which format should be checked"
msgstr "应当检查格式的参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a521/CheckErrorAlgorithm521.java:400
msgid "A correct format for the date"
msgstr "日期的正确格式"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a521/CheckErrorAlgorithm521.java:406
msgid "A list of text values for months"
msgstr "月份的文本值列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a521/CheckErrorAlgorithm521.java:409
msgid "A text value for a month"
msgstr "月份文本值"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a523/CheckErrorAlgorithm523.java:223
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a523/CheckErrorAlgorithm523.java:226
msgid "The size below which images are not reported as duplicates"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:134
msgid "Both values are equal"
msgstr "两边值相等"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:136
msgid "Other value is empty"
msgstr "其它值为空"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:138
#, java-format
msgid "Other value: {0}"
msgstr "其他值：{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:237
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/NewSectionWindow.java:115
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:531
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:395
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:398
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a527/CheckErrorAlgorithm527.java:275
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a527/CheckErrorAlgorithm527.java:278
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a528/CheckErrorAlgorithm528.java:251
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a528/CheckErrorAlgorithm528.java:254
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a529/CheckErrorAlgorithm529.java:390
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a529/CheckErrorAlgorithm529.java:393
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a53x/a530/CheckErrorAlgorithm530.java:258
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a53x/a530/CheckErrorAlgorithm530.java:261
msgid "A category containing the list of pages in error"
msgstr "包含存在错误页面列表的分类"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:401
msgid "Values that can be safely ignored for a given template and argument"
msgstr "对于给定的模板和参数可以被安全忽略的值"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:405
msgid "Name of the template in which some values can be safely ignored"
msgstr "某些值可以被安全忽略的模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:408
msgid "Name of the parameter for which some values can be safely ignored"
msgstr "某些值可以被安全忽略的参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a524/CheckErrorAlgorithm524.java:411
msgid "Value of the paramter which can be safely ignored"
msgstr "可以被安全忽略的参数值"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a525/CheckErrorAlgorithm525.java:136
msgid "Use an anchor template?"
msgstr "使用锚点模板？"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a525/CheckErrorAlgorithm525.java:232
#, java-format
msgid "A template that can replace a {0}"
msgstr "可以用来代替{0}标签的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a525/CheckErrorAlgorithm525.java:235
msgid "Name of the parameter to be used for the anchor identifier"
msgstr "要用于锚点标识符的参数的名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a525/CheckErrorAlgorithm525.java:239
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:565
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:586
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:607
msgid "If replacement can be automatic"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:413
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:416
msgid "An identifier of an abuse filter that is triggered by incorrect year links."
msgstr "由错误年份链接触发的滥用过滤器标识符。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:419
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:426
msgid "Text added after the link to ask for help."
msgstr "添加在链接后用于寻求帮助的文本。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:423
msgid "Description of the action"
msgstr "动作描述"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:431
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:434
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:307
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:310
msgid "A page containing a dump analysis for this error."
msgstr "一个包含此错误转储分析的页面。"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:437
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:440
msgid "Minimum number of digits for the year"
msgstr "年份的最小位数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:443
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:446
msgid "Maximum number of digits for the year"
msgstr "年份的最大位数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:449
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:452
msgid "Minimum difference between the year displayed and the year linked"
msgstr "显示年份和链接年份的最小差异"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:455
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a526/CheckErrorAlgorithm526.java:458
msgid "Minimum difference between the year linked and the year displayed"
msgstr "链接年份和显示年份的最小差异"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a527/CheckErrorAlgorithm527.java:130
msgid "Trim text"
msgstr "修剪文本"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a529/CheckErrorAlgorithm529.java:375
msgid "Automatic replacements of ISBN"
msgstr "对于ISBN的自动替换"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a529/CheckErrorAlgorithm529.java:379
msgid "Name of the template to use for ISBN"
msgstr "用于 ISBN 的模板的名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a529/CheckErrorAlgorithm529.java:382
msgid "Text before the ISBN to be removed in the replacement"
msgstr "要在替换中被删除的位于 ISBN 之前的文本"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a52x/a529/CheckErrorAlgorithm529.java:385
msgid "Text after the ISBN to be removed in the replacement"
msgstr "要在替换中被删除的位于 ISBN 之后的文本"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a53x/a530/CheckErrorAlgorithm530.java:122
msgid "View RFC"
msgstr "查看 RFC"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a53x/a531/CheckErrorAlgorithm531.java:131
msgid "A list of templates that can't be used inside a reference"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a53x/a531/CheckErrorAlgorithm531.java:135
msgid "Name of a template that can't be used inside a reference"
msgstr "在引用中不能使用的模板的名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a53x/a532/CheckErrorAlgorithm532.java:46
msgid "Fix tags"
msgstr "修复分类"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a53x/a538/CheckErrorAlgorithm538.java:29
msgid "Remove whitespace characters"
msgstr "删除空白字符"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a540/CheckErrorAlgorithm540.java:47
msgid "Fix bold and italic"
msgstr "修复粗斜体"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:315
msgid "for marking an edit"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:320
msgid "for anything else"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:340
msgid "preferred for source code"
msgstr "首选源代码"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:345
msgid "preferred for user input"
msgstr "首选用户输入"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:350
msgid "preferred for variables"
msgstr "首选变量"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:355
msgid "preferred for output, function and tag names, etc."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:363
msgid "preferred for everything else"
msgstr "首选其他所有项"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:554
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:575
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:596
#, java-format
msgid "Possible replacements for {0} tags"
msgstr "{0}标签的可能替换"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:558
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:579
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:600
#, java-format
msgid "Template for replacing {0} tag"
msgstr "用于替换{0}标签的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:561
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:582
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:603
msgid "Parameter to use in the template for the text"
msgstr "在文本模板中使用的参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:569
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:590
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a541/CheckErrorAlgorithm541.java:611
msgid "Description of the template"
msgstr "模板描述"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a544/CheckErrorAlgorithm544.java:216
msgid "Pairs of templates: for each opening template, all possible closing templates"
msgstr "模板对：对于每一个开始模板，所有可能的结束模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a544/CheckErrorAlgorithm544.java:220
msgid "Name of the opening template in the pair"
msgstr "模板对中开始的名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a544/CheckErrorAlgorithm544.java:223
msgid "Name of a closing template in the pair"
msgstr "模板对中一个结束模板的名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:266
msgid "Categories listing pages using templates with deprecated parameters"
msgstr "列出使用具有已弃用参数模板页面的分类"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:269
msgid "Name of a category listing pages using templates with deprecated parameters"
msgstr "列出使用具有已弃用参数模板页面的分类名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:287
msgid "Templates with deprecated parameters"
msgstr "具有已弃用参数的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:291
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:307
msgid "Name of a template with deprecated parameter"
msgstr "具有已弃用参数的模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:294
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:310
msgid "Name a of a deprecated parameter"
msgstr "命名已弃用参数的 a"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:297
msgid "Textual explanation about the deprecated parameter"
msgstr "有关已弃用参数的文字说明"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:303
msgid "Replacements of deprecated parameters"
msgstr "已弃用参数的替换"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a545/CheckErrorAlgorithm545.java:313
msgid "Name of a replacement parameter"
msgstr "替换参数的名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a546/CheckErrorAlgorithm546.java:135
msgid "List of categorizing templates"
msgstr "分类模板列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a546/CheckErrorAlgorithm546.java:139
msgid "Name of a template that categorizes articles"
msgstr "为条目分类的模板名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a546/CheckErrorAlgorithm546.java:142
msgid "Name of the parameter that triggers the categorization"
msgstr "触发分类的参数的名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a546/CheckErrorAlgorithm546.java:146
msgid "Value of the parameter that triggers the categorization"
msgstr "触发分类的参数的值"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a547/CheckErrorAlgorithm547.java:244
msgid "Templates in which empty list items should be ignored"
msgstr "应当忽略空列表项的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a547/CheckErrorAlgorithm547.java:248
msgid "Template in which empty list items should be ignored"
msgstr "应当忽略空列表项的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a547/CheckErrorAlgorithm547.java:251
msgid "Template parameter in which empty list items should be ignored"
msgstr "应当忽略空列表项的模板参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a548/CheckErrorAlgorithm548.java:356
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a550/CheckErrorAlgorithm550.java:197
msgid "Links to ignore"
msgstr "要忽略的链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a54x/a548/CheckErrorAlgorithm548.java:359
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a550/CheckErrorAlgorithm550.java:200
msgid "Link to ignore"
msgstr "要忽略的链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a552/CheckErrorAlgorithm552.java:266
msgid "Templates to ignore"
msgstr "要忽略的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a552/CheckErrorAlgorithm552.java:269
msgid "Template to ignore"
msgstr "要忽略的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a553/CheckErrorAlgorithm553.java:435
msgid "Acceptable suffixes"
msgstr "可接受的后缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a553/CheckErrorAlgorithm553.java:438
msgid "Acceptable suffix"
msgstr "可接受的后缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a553/CheckErrorAlgorithm553.java:442
msgid "Words that should be separated from the link"
msgstr "应当与链接分开的字词"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a553/CheckErrorAlgorithm553.java:445
msgid "Word that should be separated from the link by a whitespace"
msgstr "应当使用空格与链接分开的字词"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a556/CheckErrorAlgorithm556.java:150
#, java-format
msgid "Add inside a {0} tag"
msgstr "在 {0} 标签中添加"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a556/CheckErrorAlgorithm556.java:157
#, java-format
msgid "Keep text and add link inside a {0} tag"
msgstr "保留文本并在 {0} 标签中添加链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a556/CheckErrorAlgorithm556.java:231
msgid "Templates in which external links are normal"
msgstr "外部链接正常的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a556/CheckErrorAlgorithm556.java:235
msgid "Template in which external links are normal"
msgstr "外部链接正常的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a556/CheckErrorAlgorithm556.java:238
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a556/CheckErrorAlgorithm556.java:248
msgid "Parameter in which external links are normal"
msgstr "外部链接正常的参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a556/CheckErrorAlgorithm556.java:244
msgid "Template parameters in which external links are normal"
msgstr "外部链接正常的模板参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a556/CheckErrorAlgorithm556.java:253
msgid "Sections in which external links are normal"
msgstr "外部链接正常的章节"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a556/CheckErrorAlgorithm556.java:256
msgid "Section in which external links are normal"
msgstr "外部链接正常的章节"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:560
msgid "Links which are correct with a prefix"
msgstr "使用前缀才正确的链接"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:564
msgid "Link target"
msgstr "链接目标"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:567
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:216
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:228
msgid "Link text"
msgstr "链接文字"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:574
msgid "Prefixes which can be before an internal link"
msgstr "可位于内部链接之前的前缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:578
msgid "Prefix which can be before an internal link"
msgstr "可位于内部链接之前的前缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:583
msgid "Prefixes which should be excluded from the internal link"
msgstr "应当从内部链接中排除的前缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:587
msgid "Prefix which should be excluded from the internal link"
msgstr "应当从内部链接中排除的前缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:592
msgid "List of suggestions for separators between the text and the internal link"
msgstr "提供文本与内部链接之间分隔符建议的列表"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a557/CheckErrorAlgorithm557.java:596
msgid "Suggestion for a separator between the text and the internal link"
msgstr "文本与内部链接之间分隔符的建议"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a559/CheckErrorAlgorithm559.java:323
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a55x/a559/CheckErrorAlgorithm559.java:326
msgid "Option to apply automatic replacement even in templates"
msgstr "即使在模板中也应用自动替换的选项"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:230
msgid "Templates for which unused parameters should be verified"
msgstr "应当验证未使用参数的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:237
msgid "Set to true to automatically remove unused parameters"
msgstr "设置为true以自动移除未使用的参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a563/CheckErrorAlgorithm563.java:248
msgid "Parameters that should be ignored"
msgstr "应忽略的参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:327
msgid "Templates for which unknown parameters should be verified"
msgstr "应当验证未知参数的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:341
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:386
msgid "Template parameters which can be safely deleted"
msgstr "可被安全删除的模板参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:355
msgid "Template parameters which can be safely deleted if they have a given value"
msgstr "具有给定值则可被安全删除的模板参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:362
msgid "Value of the parameter"
msgstr "参数值"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:372
msgid "Template parameters which can be safely commented"
msgstr "可被安全注释的模板参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:400
msgid "Template parameters which can be safely replaced"
msgstr "可被安全替换的模板参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:407
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:426
msgid "Initial name of the parameter"
msgstr "参数的初始名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:412
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:432
msgid "Target name of the parameter"
msgstr "参数的目标名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:419
msgid "Template parameters which can be safely replaced if they have a given value"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:429
msgid "Initial value of the parameter"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a564/CheckErrorAlgorithm564.java:435
msgid "Target value of the parameter"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:246
msgid "Possible replacements based on abbreviation value"
msgstr "基于缩写值的可能替换"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:250
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:265
msgid "Value of the abbreviation"
msgstr "缩写的值"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:256
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:274
msgid "Replacement for the abbreviation"
msgstr "缩写的替换"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:261
msgid "Possible replacements based on abbreviation value and title"
msgstr "基于缩写值和标题的可能替换"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:268
msgid "Title of the abbreviation"
msgstr "缩写的标题"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:279
msgid "Templates which can replace an abbreviation"
msgstr "可替换缩写的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:286
msgid "Name of the parameter for the abbreviation"
msgstr "用于缩写的参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:289
msgid "Name of the parameter for the meaning"
msgstr "用于语义的参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a566/CheckErrorAlgorithm566.java:292
msgid "Default value for the meaning"
msgstr "语义的默认值"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a567/CheckErrorAlgorithm567.java:238
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a568/CheckErrorAlgorithm568.java:245
#, java-format
msgid "Categories listing pages using non-numeric {0} arguments"
msgstr "列出使用非数字参数 {0} 页面的分类"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a567/CheckErrorAlgorithm567.java:241
#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a568/CheckErrorAlgorithm568.java:248
#, java-format
msgid "Name of a category listing pages using non-numeric {0} arguments"
msgstr "列出使用非数字参数 {0} 页面的分类名称"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a567/CheckErrorAlgorithm567.java:245
msgid "Prefixes that can be safely extracted"
msgstr "可被安全提取的前缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a567/CheckErrorAlgorithm567.java:248
msgid "Prefix that can be safely extracted"
msgstr "可被安全提取的前缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a567/CheckErrorAlgorithm567.java:252
msgid "Suffixes that can be safely extracted"
msgstr "可被安全提取的后缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a567/CheckErrorAlgorithm567.java:255
msgid "Suffix that can be safely extracted"
msgstr "可被安全提取的后缀"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a568/CheckErrorAlgorithm568.java:252
msgid "Template parameters that should only contain numeric arguments"
msgstr "应当仅包含数字参数的模板参数"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a568/CheckErrorAlgorithm568.java:255
msgid "If parameters accept only integer values"
msgstr "若参数仅接受整数值"

#: org/wikipediacleaner/api/check/algorithm/a5xx/a56x/a568/CheckErrorAlgorithm568.java:256
msgid "Parameter name"
msgstr "参数名称"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/CWConfiguration.java:83
#, java-format
msgid "Fixed using {0}"
msgstr "使用 {0} 修复"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/CWConfigurationError.java:319
msgid "Deactivated"
msgstr "取消激活"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/CWConfigurationError.java:321
msgid "Low priority"
msgstr "低优先级"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/CWConfigurationError.java:323
msgid "Middle priority"
msgstr "中优先级"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/CWConfigurationError.java:325
msgid "Top priority"
msgstr "高优先级"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/CWConfigurationError.java:327
msgid "For Bot"
msgstr "供机器人"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/CWConfigurationError.java:329
msgid "Priority unknown"
msgstr "未知优先级"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:402
#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:421
#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:441
#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:462
#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:510
#, java-format
msgid "Attribute {0} can''t be set in general configuration"
msgstr "属性{0}不能在常规配置下设置"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:408
#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:427
#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:447
#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:468
#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:482
#, java-format
msgid "Attribute {0} can''t be set in user configuration"
msgstr "属性{0}不能在用户配置下设置"

#: org/wikipediacleaner/api/configuration/WPCConfiguration.java:472
#, java-format
msgid "Attribute {0} should be integer value"
msgstr "属性{0}必须是整数值"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/Contributions.java:44
#, java-format
msgid "You have done the following contributions on \"{0}\":"
msgstr "您已经做了以下贡献于“{0}”："

#: org/wikipediacleaner/api/constants/Contributions.java:50
#, java-format
msgid "You have edited {0} page."
msgid_plural "You have edited {0} pages."
msgstr[0] "您已经编辑了{0}个页面。"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/Contributions.java:59
#, java-format
msgid "You have fixed {0} link to disambiguation pages."
msgid_plural "You have fixed {0} links to disambiguation pages."
msgstr[0] "您修复了{0}个到消歧页的链接。"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/Contributions.java:71
#, java-format
msgid "You have fixed {0} error \"{1}\"."
msgid_plural "You have fixed {0} errors \"{1}\"."
msgstr[0] "您修复了{0}个错误“{1}”。"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/Contributions.java:84
#, java-format
msgid "You haven''t done any contribution on \"{0}\""
msgstr "您尚未在“{0}”上做出任何贡献"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:18
msgid "Dormant pages"
msgstr "暂无页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:19
msgid "Broken redirects"
msgstr "损坏的重定向"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:20
msgid "Dead-end pages"
msgstr "断链页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:21
msgid "Pages linking to disambiguation pages"
msgstr "链接到消歧义页的页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:22
msgid "Double redirects"
msgstr "双重重定向"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:23
msgid "Pages with the fewest revisions"
msgstr "修订次数最少的页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:24
msgid "Redirects"
msgstr "重定向"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:25
msgid "Orphaned pages"
msgstr "孤立页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:26
msgid "Long pages"
msgstr "长页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:27
msgid "Pages with the most categories"
msgstr "分类最多的页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:28
msgid "Pages with the most files"
msgstr "文件最多的页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:29
msgid "Most linked-to pages"
msgstr "链接最多的页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:30
msgid "Most linked-to categories"
msgstr "链接最多的分类"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:31
msgid "Most linked-to templates"
msgstr "链接最多的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:32
msgid "Pages with the most revisions"
msgstr "修改最多的页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:33
msgid "Short pages"
msgstr "短页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:34
msgid "Uncategorized categories"
msgstr "未分类的分类"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:35
msgid "Uncategorized files"
msgstr "非分类文件"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:36
msgid "Uncategorized pages"
msgstr "未分类页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:37
msgid "Uncategorized templates"
msgstr "未分类模板"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:38
msgid "Unused categories"
msgstr "未使用的分类"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:39
msgid "Unused files"
msgstr "未使用的文件"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:40
msgid "Unused templates"
msgstr "未使用的模板"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:41
msgid "Wanted categories"
msgstr "监视分类"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:42
msgid "Wanted files"
msgstr "监视文件"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:43
msgid "Wanted pages"
msgstr "监视页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:44
msgid "Wanted templates"
msgstr "监视模板"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:45
msgid "Unwatched pages"
msgstr "取消监视页面"

#: org/wikipediacleaner/api/constants/EnumQueryPage.java:46
msgid "Pages without language links"
msgstr "没有跨语言链接的页面"

#: org/wikipediacleaner/api/data/ISBNRange.java:163
#: org/wikipediacleaner/api/data/ISBNRange.java:185
msgid "No range found for ISBN"
msgstr "未找到ISBN范围"

#: org/wikipediacleaner/api/data/ISBNRange.java:173
#, java-format
msgid "Suggested format: {0}"
msgstr "建议的格式：{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/data/ISBNRange.java:175
msgid "ISBN length incoherent with range found"
msgstr "ISBN长度与找到的范围不一致"

#: org/wikipediacleaner/api/data/ISBNRange.java:179
#, java-format
msgid "ISBN is in a reserved range {0}"
msgstr "ISBN位于保留范围{0}中"

#: org/wikipediacleaner/api/data/PageComparator.java:198
msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

#: org/wikipediacleaner/api/data/PageComparator.java:241
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/RecentChangesTableModel.java:257
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:197
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: org/wikipediacleaner/api/data/PageComparator.java:284
msgid "Revision Id"
msgstr "修订版本ID"

#: org/wikipediacleaner/api/data/PageComparator.java:327
msgid "Page Id"
msgstr "页面ID"

#: org/wikipediacleaner/api/data/PageComparator.java:419
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:370
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: org/wikipediacleaner/api/data/TemplateMatcher1L.java:77
#: org/wikipediacleaner/api/data/TemplateMatcher1LT.java:79
#: org/wikipediacleaner/api/data/TemplateMatcher1LT.java:87
#, java-format
msgid "Replace parameter {0} with {1}"
msgstr "用{1}替换参数{0}"

#: org/wikipediacleaner/api/data/TemplateMatcher1L2T.java:65
#, java-format
msgid "Link parameter {0} to"
msgstr "链接参数{0}到"

#: org/wikipediacleaner/api/execution/AllLinksToPageCallable.java:43
msgid "Retrieving all links to page"
msgstr "正在检索页面的全部链接"

#: org/wikipediacleaner/api/execution/ContentsCallable.java:64
msgid "Retrieving contents"
msgstr "正在检索内容"

#: org/wikipediacleaner/api/execution/DisambiguationStatusCallable.java:49
msgid "Retrieving disambiguation information"
msgstr "正在检索消歧义信息"

#: org/wikipediacleaner/api/execution/EmbeddedInCallable.java:53
msgid "Retrieving page usage"
msgstr "正在检索页面使用情况"

#: org/wikipediacleaner/api/execution/ExpandTemplatesCallable.java:45
msgid "Expanding templates"
msgstr "正在展开模板"

#: org/wikipediacleaner/api/execution/LinksWRCallable.java:55
msgid "Retrieving page links"
msgstr "正在检索页面链接"

#: org/wikipediacleaner/api/execution/ParseTextCallable.java:45
msgid "Parsing text"
msgstr "正在解析文本"

#: org/wikipediacleaner/api/execution/TemplatesCallable.java:43
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/TemplateListWindow.java:214
msgid "Retrieving templates"
msgstr "正在检索模板"

#: org/wikipediacleaner/api/impl/MediaWikiAPI.java:697
#, java-format
msgid "URL {0} is blacklisted"
msgstr "URL {0} 已列入黑名单"

#: org/wikipediacleaner/api/impl/MediaWikiAPI.java:1887
msgid "This action is protected by a CAPTCHA.\nWhat is the answer to the following question ?"
msgstr "这个操作被验证码所保护。\n下列问题的答案是什么？"

#: org/wikipediacleaner/api/impl/MediaWikiAPI.java:1894
msgid "This action is protected by a CAPTCHA.\nWhat is the answer to the question displayed in your browser ?"
msgstr "这个操作被验证码所保护。\n在您的浏览器中显示的问题的答案是什么？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AboutWindow.java:61
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:514
msgid "About"
msgstr "关于"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingTableModel.java:182
msgid "Original text"
msgstr "源文本"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingTableModel.java:184
msgid "Replacement text"
msgstr "替换文字"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingTableModel.java:186
msgid "regex"
msgstr "表达式"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:168
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:170
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:670
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/DisambiguationWindow.java:301
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:757
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:268
msgid "Automatic fixing"
msgstr "自动修正"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:234
msgid "This feature may modify a lot of pages in a short period of time."
msgstr "此功能可能在短时间内修改大量页面。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:235
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:766
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotToolsWindow.java:89
msgid "On some Wikipedia projects, you may need the bot status for doing this."
msgstr "在一些维基百科项目上，您可能需要执行此操作的机器人身份。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:236
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:767
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotToolsWindow.java:90
msgid "Please, check if you need the bot status by reading the rules of Wikipedia."
msgstr "请阅读维基百科的规定以确认您是否需要机器人状态。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:252
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/SortingOptionsPanel.java:110
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:258
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:264
msgid "Modify"
msgstr "编辑"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:270
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:276
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:283
msgid "Fix selected pages"
msgstr "修复选中的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:289
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:389
msgid "Test automatic replacements"
msgstr "测试自动替换"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:295
msgid "Load replacements"
msgstr "加载替换"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:301
msgid "Save replacements"
msgstr "保存替换"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:314
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:115
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:197
msgid "Automatic fixing for Check Wiki"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:331
msgid "Always apply automatic fixing for Check Wiki"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:346
msgid "Pause after each edit"
msgstr "在每次编辑后暂停"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:354
msgid "Apply bot fixes"
msgstr "应用机器人修复"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:493
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:229
msgid "No errors selected"
msgstr "没有错误被选中"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:640
msgid "Text that should be replaced"
msgstr "应当被替换的文字"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:651
msgid "Text to be used as a replacement"
msgstr "应当作为替换文本的文字"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:662
msgid "Use regular expressions"
msgstr "使用正则表达式"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:734
msgid "You must select the pages on which running automatic fixing."
msgstr "您必须选择执行自动修复的页面。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:742
msgid "A comment is required for automatic fixing."
msgstr "需要为自动修复提供注释。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:752
msgid "You must input the initial and destination texts."
msgstr "您必须输入初始文本与目标文本。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:763
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotToolsWindow.java:86
msgid "!!! WARNING !!!"
msgstr "!!! 警告 !!!"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:764
msgid "This function will carry out all replacements on all selected pages."
msgstr "此功能将在所有选定的页面上执行所有替换。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:765
msgid "It may modify a lot of pages in a short period of time."
msgstr "这可能在短时间内修改大量页面。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:768
msgid "Also, verify again the texts you have inputted before running this function."
msgstr "此外，请在执行此功能之前再次确认您输入的文字。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:769
msgid "You can also test the modifications before actually doing them."
msgstr "您也可以在实际执行之前测试修改内容。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:770
msgid "Do you want to proceed with the modifications ?"
msgstr "您想要继续执行修改吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:828
msgid "The following replacements have been made:"
msgstr "已进行以下替换："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:839
msgid "Do you want to test the replacements on the pages ?"
msgstr "您想要在页面上测试替换吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:853
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:893
msgid "XML files"
msgstr "XML文件"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:908
msgid "This file exists, do you want to overwrite it?"
msgstr "此文件已存在，您想要覆写吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:976
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:358
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:613
msgid "Select errors"
msgstr "选择错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:984
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:362
msgid "Select all errors"
msgstr "选择所有错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:991
msgid "Select no errors"
msgstr "选择无错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/AutomaticFixingWindow.java:1016
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:415
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:470
#, java-format
msgid "Errors from {0} to {1}"
msgstr "从{0}到{1}的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/Controller.java:245
#, java-format
msgid "Yes, {0} pages"
msgstr "是，{0}个页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/Controller.java:246
#, java-format
msgid "No, {0} pages"
msgstr "不，{0}个页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/Controller.java:251
#, java-format
msgid "You have selected {0} pages.\nWould you like to analyze more than {1} pages ?"
msgstr "您已选中{0}个页面。\n您愿意再去分析多于{1}个页面吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/DisambiguationWindow.java:138
#, java-format
msgid "Disambiguation - {0}"
msgstr "消歧义 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/DisambiguationWindow.java:292
msgid "Select &next links"
msgstr "选择下一个链接(&N)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/DisambiguationWindow.java:317
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/DisambiguationPageListMenuCreator.java:45
msgid "Mark backlink as normal"
msgstr "将反向链接标记为正常"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/DisambiguationWindow.java:323
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/DisambiguationPageListMenuCreator.java:50
msgid "Mark backlink as needing help"
msgstr "将反向链接标记为需要帮助"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/DisambiguationWindow.java:330
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:258
msgid "Link count"
msgstr "链接数"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/DisambiguationWindow.java:378
msgid "Filter namespaces"
msgstr "过滤命名空间"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/DisambiguationWindow.java:446
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:497
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/DisambiguationWindow.java:545
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:1416
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:537
msgid "You must select pages on which running automatic fixing."
msgstr "您必须选择执行自动修复的页面。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InformationWindow.java:105
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:123
msgid "WPCleaner installer"
msgstr "WPCleaner 安装程序"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:182
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:245
msgid "Installation folder"
msgstr "安装文件夹"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:253
msgid "Select installation folder"
msgstr "选择安装文件夹"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:318
msgid "Create a desktop shortcut"
msgstr "创建桌面快捷方式"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:326
msgid "Install beta version (only for experienced users)"
msgstr "安装测试版本（仅限有经验的用户）"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:368
msgid "A desktop shortcut can be created automatically under Windows and some Linux flavors."
msgstr "桌面快捷方式可自动在 Windows 和一些 Linux 发行版下创建。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:371
msgid "If the desktop shortcut is not created automatically, you can still create it manually."
msgstr "如果桌面快捷方式没有自动创建，您仍可以手动创建。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:373
#, java-format
msgid "The working directory for the shortcut MUST be the installation folder ({0})."
msgstr "快捷方式的工作目录必须与安装文件夹相同（{0}）。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:375
msgid "The command itself is dependent on the operating system you're using (see below)."
msgstr "命令本身取决于您使用的操作系统（见下方）。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:377
msgid "Note: avoid having whitespace characters in the installation folder path, or you will need to adapt the commands."
msgstr "注：安装文件夹路径名称请避免包含空白字符，否则您将需要调整命令。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:380
msgid "If you want to run WPCleaner manually, open a terminal/command prompt/... and change the current directory to the installation folder."
msgstr "如果您想要手动运行 WPCleaner，请打开终端或命令提示符，然后将当前目录切换成安装文件夹。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:385
msgid "And then execute the command dependent on the operating system you're using (see below)."
msgstr "之后执行取决于您使用的操作系统的命令（见下方）。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:388
msgid "Under Windows, the command can be:"
msgstr "在 Windows 下，命令为："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:394
msgid "Under Linux (or other systems working with .sh scripts), the command can be:"
msgstr "在 Linux 或其他可以运行 .sh 脚本的系统，命令为："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:400
msgid "On any operating system, the command can be:"
msgstr "在任何操作系统上，命令是："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:419
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:448
msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:655
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:704
msgid "You must select an installation folder."
msgstr "您必须选择一个安装文件夹。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:711
#, java-format
msgid "The path {0} already exists but is not a folder."
msgstr "路径 {0} 已存在但不是文件夹。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:719
#, java-format
msgid "The folder {0} already exists, do you want to install WPCleaner there?"
msgstr "文件夹 {0} 已存在，您想要在该文件夹下安装 WPCleaner 吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:721
msgid "Existing files may be deleted by the installation process."
msgstr "现有文件可能会在安装过程中被删除。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:729
#, java-format
msgid "Unable to create folder {0}"
msgstr "无法创建文件夹{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:745
msgid "Desktop shortcut is only supported for the following operating systems:"
msgstr "桌面快捷方式仅支持下列操作系统："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:806
msgid "Installation was successful"
msgstr "安装成功"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:824
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:839
#, java-format
msgid "Downloading {0}"
msgstr "正在下载{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:854
#, java-format
msgid "Creating {0}"
msgstr "正在创建{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:861
#, java-format
msgid "Unable to create file {0}"
msgstr "无法创建文件{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:862
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:893
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:948
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:969
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:997
#, java-format
msgid "Error: {0}"
msgstr "错误：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:871
#, java-format
msgid "Installing {0}"
msgstr "安装{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:886
msgid "Problem running getdown installer"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:887
#, java-format
msgid "Exit code: {0}"
msgstr "退出代码：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:892
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:968
#, java-format
msgid "Problem running {0}"
msgstr "运行 {0} 时出现问题"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:947
msgid "Problem creating desktop file"
msgstr "创建桌面文件时出现问题"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:955
#, java-format
msgid "Running {0}"
msgstr "运行 {0} 中"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:988
#, java-format
msgid "Unable to download file {0}."
msgstr "未能下载文件 {0}。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:992
msgid "Certificate exception: old versions of Java may fail to validate recent certificates, try upgrading Java"
msgstr "证书异常：旧版本的 Java 可能无法验证最新的证书，请尝试更新 Java"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/InstallerWindow.java:994
msgid "Java version: {}"
msgstr "Java 版本：{}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/LanguageSelectionPanel.java:192
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/LanguageSelector.java:73
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/LanguageSelectionPanel.java:206
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/LanguageSelectionPanel.java:221
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/LanguageSelectionPanel.java:240
#, java-format
msgid "Variant n°{0}"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:198
#, java-format
msgid "In the near future, WPCleaner will require Java {0} or above, but you''re currently using an older version ({1})."
msgstr "近期 WPCleaner 将需要 Java {0} 或更高版本才能运行，但您现在正在使用旧版本（{1}）。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:204
msgid "Please, upgrade to a newer version of Java"
msgstr "请更新到更高版本的 Java。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:205
msgid "Obsolete Java version"
msgstr "过时的 Java 版本"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:251
#, java-format
msgid "{0} - Version {1} ({2})"
msgstr "{0} - 版本 {1}（{2}）"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:361
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:379
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:448
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:155
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/LoginWorker.java:115
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:454
msgid "Demo"
msgstr "试用"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:460
msgid "Wiki logout"
msgstr "Wiki 注销"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:467
msgid "WPC logout"
msgstr "WPC 注销"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:486
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:565
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:567
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:64
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:165
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:493
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:185
msgid "System options"
msgstr "系统设置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:500
msgid "Reload system options"
msgstr "重新加载系统设置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:506
msgid "Check spelling options"
msgstr "检查拼写设置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:528
msgid "Save username and password"
msgstr "记住用户名和密码"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:540
msgid "Save username only"
msgstr "仅记住用户名"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:550
msgid "Save none of them"
msgstr "都不记住"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:585
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkListTableModel.java:219
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterErrorListTableModel.java:226
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListTableModel.java:241
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:627
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:170
msgid "Random page"
msgstr "随机页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:634
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:200
msgid "Add to list"
msgstr "加入列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:641
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:205
msgid "Remove from list"
msgstr "从列表中移除"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:667
msgid "Search in titles"
msgstr "在标题中搜索"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:676
msgid "Internal links"
msgstr "内部链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:685
msgid "What links here"
msgstr "链入页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:694
msgid "Category members"
msgstr "分类成员"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:703
msgid "Embedded in"
msgstr "嵌入"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:729
msgid "Load list from drive"
msgstr "从驱动器加载列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:738
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1238
msgid "Your contributions"
msgstr "您的贡献"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:752
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:770
msgid "Preload disambiguations pages"
msgstr "预载消歧义页"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:779
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1446
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:125
msgid "Current disambiguation list"
msgstr "当前消歧义列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:789
msgid "With many disambiguation links"
msgstr "有过多消歧义链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:798
msgid "Project Check Wikipedia"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:807
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1499
msgid "Help requested on..."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:816
msgid "Abuse filters"
msgstr "滥用过滤器"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:825
msgid "Special lists"
msgstr "特殊列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:834
msgid "Linter categories"
msgstr "Linter 分类"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:843
msgid "Generate lists"
msgstr "生成列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:852
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1836
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:195
msgid "Local Watchlist"
msgstr "本地监视列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:862
msgid "Watchlist"
msgstr "监视列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:871
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1959
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:2024
msgid "Random pages"
msgstr "随机页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:880
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotToolsWindow.java:61
msgid "Bot tools"
msgstr "机器人工具"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:924
msgid "Demo mode is only available for testing WPCleaner.\nYou won't be able to modify pages on Wikipedia in Demo mode.\nDo you want to continue ?"
msgstr "演示模式仅用于测试 WPCleaner。\n在演示模式下，您不会修改维基百科上的页面。\n您想要继续吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:943
msgid "You must select which Wikipedia you want to work on before login"
msgstr "在您登录前必须选择运行在哪个维基百科"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:953
msgid "You must select a language before login"
msgstr "在您登录前必须选择一种语言"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:965
msgid "You must input your username before login"
msgstr "在您登录前必须输入用户名"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:977
msgid "You must input your password before login"
msgstr "在您登录前必须输入密码"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1089
#, java-format
msgid "You can learn how to configure {0} at the following URL:"
msgstr "您可以通过下列 URL 了解如何配置 {0}："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1138
msgid "Activate all"
msgstr "激活全部"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1143
msgid "Deactivate all"
msgstr "取消激活全部"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1250
msgid "The password will be saved on your disk, so anyone having access to your computer may be able to get it.\nAre you sure that you want to save it ?"
msgstr "密码将会保存在您的磁盘上，这样任何能访问您电脑的人都可以获取到它。\n您确定要保存它吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1317
msgid "You must input a page name for retrieving the list of internal links"
msgstr "您必须输入一个页面名称以检索内部链接列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1331
#, java-format
msgid "Internal links in {0}"
msgstr "{0} 中的内部链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1338
msgid "You must input a page name"
msgstr "您必须输入一个页面名称"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1346
#, java-format
msgid "Search results for {0}"
msgstr "{0}的搜索结果"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1354
msgid "You must input a page name for retrieving the list of backlinks"
msgstr "您必须输入一个页面名称以检索反向链接列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1370
#, java-format
msgid "Links to {0}"
msgstr "链接到{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1378
msgid "You must input a page name for retrieving the list of category members"
msgstr "您必须输入一个页面名称以检索分类成员列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1396
#, java-format
msgid "Category members of {0}"
msgstr "{0} 的分类成员"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1404
msgid "You must input a page name for retrieving the list of page in which it is embedded"
msgstr "您必须输入一个页面名称以检索其嵌入的页面列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1422
#, java-format
msgid "Template {0} embedded in"
msgstr "{0} 嵌入的模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1471
msgid "Pages with many disambiguation links"
msgstr "有过多消歧义链接的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1512
msgid "What abuse filter are you interested in?"
msgstr "您对哪个滥用过滤器感兴趣？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1528
#, java-format
msgid "Hits for filter {0}"
msgstr "过滤器 {0} 触发数"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1601
msgid "Without templates"
msgstr "不使用模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1604
msgid "With templates"
msgstr "使用模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1622
msgid "All namespaces"
msgstr "所有命名空间"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1638
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListTableModel.java:231
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1694
msgid "All disambiguations pages"
msgstr "所有的消歧义页"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1850
msgid "Watch list"
msgstr "监视列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1880
msgid "Unformatted list of page names"
msgstr "页面名称的未格式化列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1881
msgid "Internal links in a formatted list"
msgstr "格式化列表中的内部链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1884
msgid "The file must be encoded in UTF-8 to be read correctly."
msgstr "文件必须以 UTF-8 编码以被正确读取。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1885
msgid "In which format is the file?"
msgstr "该文件的格式是什么？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1940
msgid "List"
msgstr "列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1963
msgid "Random redirect pages"
msgstr "随机重定向页"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:1995
msgid "How many pages do you want?"
msgstr "您想要多少页面？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MainWindow.java:2007
#, java-format
msgid "The number of pages must be between {0} and {1}"
msgstr "必须为介于{0}与{1}之间的数字"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/MonitorRCWindow.java:109
msgid "Recent changes monitoring"
msgstr "最近更改监控"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/NewSectionWindow.java:105
#, java-format
msgid "New section in {0}"
msgstr "{0} 的新章节"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/NewSectionWindow.java:132
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PreviewWindow.java:143
msgid "&Title"
msgstr "标题(&T)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/NewSectionWindow.java:144
msgid "&Signature"
msgstr "签名(&S)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/NewSectionWindow.java:151
msgid "&Force watching page"
msgstr "强制监视页面(&F)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/NewSectionWindow.java:194
msgid "Article contents"
msgstr "条目内容"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/NewSectionWindow.java:202
msgid "&Validate"
msgstr "校验(&V)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/NewSectionWindow.java:206
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:245
#, java-format
msgid "Analysis - {0}"
msgstr "分析 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:457
msgid "Mark the selected text as being in a foreign language"
msgstr "标记所选文本为外语"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:463
msgid "Translation of an article copied from an other wiki"
msgstr "从其他 wiki 复制的条目的翻译"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:511
msgid "&Options"
msgstr "选项(&O)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:513
msgid "Show &disambiguation pages"
msgstr "显示消歧义页(&D)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:517
msgid "Show &missing pages"
msgstr "显示缺失页面(&M)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:521
msgid "Show &redirect pages"
msgstr "显示重定向页(&R)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:525
msgid "Show &other pages"
msgstr "显示其它页面(&O)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:530
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:149
msgid "Count disambiguation pages"
msgstr "统计消歧义页"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:534
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:156
msgid "Count missing pages"
msgstr "统计缺失页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:538
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:163
msgid "Count redirect pages"
msgstr "统计重定向页"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:542
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:170
msgid "Count other pages"
msgstr "统计其它页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:579
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/AnalysisPageListMenuCreator.java:76
msgid "Remove all links"
msgstr "移除所以链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:641
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:153
msgid "Check Wikipedia"
msgstr "检查维基百科"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:869
#, java-format
msgid "Page {0} doesn''t exist, do you want to load a similar page ?"
msgstr "页面 {0} 不存在，您想加载相似页面吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:882
#, java-format
msgid "Page {0} doesn''t exist, do you still want to analyze it ?"
msgstr "页面 {0} 不存在，您仍想分析它吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:933
#, java-format
msgid "\"{0}\" has been tagged with the following templates, be careful when editing:"
msgstr "“{0}”附带有以下模板，编辑时请小心："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:955
msgid "Do you want to apply the automatic modifications?"
msgstr "您想要应用自动修改吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:1089
msgid "You must select the text that is written in a foreign language"
msgstr "您必须选择用外语书写的文本"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:1098
msgid "Foreign language"
msgstr "外语"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:1135
msgid "From which Wikipedia is this text coming ?"
msgstr "此文本来自哪个维基百科？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageAnalysisWindow.java:1234
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:109
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:319
msgid "&Page :"
msgstr "页面(&P)："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:338
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:340
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionDisambiguationAnalysis.java:48
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:130
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:198
msgid "Disambiguation"
msgstr "消歧义"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:401
msgid "Reload (Alt + &R)"
msgstr "重新加载（Alt + &R）"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:403
msgid "&Reload"
msgstr "重新加载(&R)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:434
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:180
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:451
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:453
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:459
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:461
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:482
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:484
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:502
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:132
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:190
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:550
msgid "Automatic comment"
msgstr "自动评论"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:576
msgid "Mark edit as minor"
msgstr "标记为小编辑"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:582
msgid "Disable bot flag for this edit"
msgstr "禁用此笔编辑的机器人标签"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:586
msgid "&Close after sending"
msgstr "发送后关闭(&C)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:592
msgid "&Add a note on talk page"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:596
msgid "Update disambiguation warning on talk page"
msgstr "更新讨论页的消歧义警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:601
msgid "Create disambiguation warning on talk page"
msgstr "创建讨论页的消歧义警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:625
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:206
msgid "Check spelling and typography"
msgstr "检查拼写和排版"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:627
msgid "Spelling"
msgstr "拼写"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:662
msgid "Protection level for editing the page"
msgstr "编辑页面的保护等级"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:751
#, java-format
msgid "Last modified at {0}"
msgstr "最后一次编辑在{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:759
#, java-format
msgid "Last modified at {0}. It was modified less than {1} minute ago."
msgid_plural "Last modified at {0}. It was modified less than {1} minutes ago."
msgstr[0] ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:805
msgid "Fix &redirects"
msgstr "修复重定向(&R)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:815
#, java-format
msgid "Link \"{0}\" to \"{1}\""
msgstr "链接“{0}”到“{1}”"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:832
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:836
msgid "&Preview"
msgstr "预览(&P)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:841
msgid "&Expand templates"
msgstr "展开模板(&E)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:846
msgid "Expand templates &and Preview"
msgstr "展开模板并预览(&A)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:941
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionFullAnalysis.java:51
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:94
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:140
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:190
msgid "Full analysis"
msgstr "完整分析"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:947
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:266
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:271
msgid "Disambiguation analysis"
msgstr "消歧义分析"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:1037
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:692
msgid "A comment is required for sending the page."
msgstr "必须提供注释以发送页面。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/OnePageWindow.java:1097
#, java-format
msgid "Sending {0}"
msgstr "正在发送{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PageCommentsWindow.java:101
#, java-format
msgid "Page comments - {0}"
msgstr "页面注释 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PageCommentsWindow.java:122
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:167
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListTableModel.java:237
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PageCommentsWindow.java:140
msgid "Comments :"
msgstr "编辑摘要："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PageCommentsWindow.java:158
msgid "Max backlinks in Main :"
msgstr "主命名空间的最大反向链接数："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PageCommentsWindow.java:186
msgid "Max backlinks in Template :"
msgstr "模板命名空间的最大反向链接数："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PageCommentsWindow.java:214
msgid "Max backlinks in other namespaces :"
msgstr "其他命名空间的最大反向链接数："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PageCommentsWindow.java:272
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PageCommentsWindow.java:278
msgid "&Remove page comments"
msgstr "移除页面注释(&R)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PreviewWindow.java:113
#, java-format
msgid "Expand Templates and Preview - {0}"
msgstr "展开模板并预览 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PreviewWindow.java:114
#, java-format
msgid "Preview - {0}"
msgstr "预览 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PreviewWindow.java:117
#, java-format
msgid "Expand Templates - {0}"
msgstr "展开模板 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/PreviewWindow.java:205
msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/RecentChangesTableModel.java:253
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/RecentChangesTableModel.java:259
msgid "User"
msgstr "用户"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/TemplateListWindow.java:92
#, java-format
msgid "Templates in {0}"
msgstr "{0}中的模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/TemplateListWindow.java:117
#, java-format
msgid "Templates used in {0}, linking to {1}"
msgstr "模板在 {0} 中使用，链接至 {1}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/TemplateListWindow.java:212
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/PurgeCacheAction.java:57
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ReloadCategoryMembersAction.java:57
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ReloadLinksAction.java:60
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/LoginWorker.java:109
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/NewSectionWorker.java:62
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/RandomPageWorker.java:49
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/SendWorker.java:194
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDabWarningWorker.java:89
msgid "Retrieving MediaWiki API"
msgstr "正在检索MediaWiki API"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/TemplateListWindow.java:216
msgid "Retrieving links in templates"
msgstr "检索模板中的链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/TemplateListWindow.java:218
msgid "Displaying templates found"
msgstr "显示找到的模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionCheckArticle.java:51
msgid "Check article"
msgstr "检查条目"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionCheckArticle.java:262
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionFullAnalysis.java:276
msgid "You must input a page name for running a full analysis"
msgstr "您必须输入页面名称以运行完整分析"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionCheckArticle.java:293
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionCheckArticle.java:309
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleWorker.java:52
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionCheckTemplate.java:41
msgid "Check template"
msgstr "检查模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionCopyText.java:40
msgid "Copy selected text"
msgstr "复制选中的文字"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionDeletePage.java:41
msgid "Delete page"
msgstr "删除页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionDeletePage.java:130
msgid "Do you want to delete this page on Wikipedia ?\nPlease, enter the reason for deleting the page"
msgstr "您确定在维基百科上删除本页面吗？\n请输入删除原因"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionDisambiguationAnalysis.java:250
msgid "You must input a page name for running a disambiguation analysis"
msgstr "您必须输入页面名称以运行消歧义分析"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionDispose.java:37
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:120
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionExternalViewer.java:55
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:91
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:167
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:150
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:253
msgid "History"
msgstr "历史"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionInsertPredefinedText.java:60
msgid "Insert text"
msgstr "插入文本"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionOccurrence.java:51
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionOccurrence.java:66
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:220
msgid "Next occurrence"
msgstr "下一次出现"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionOccurrence.java:56
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:210
msgid "First occurrence"
msgstr "第一次出现"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionOccurrence.java:61
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:225
msgid "Last occurrence"
msgstr "最后一次出现"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionOccurrence.java:71
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:215
msgid "Previous occurrence"
msgstr "上一次出现"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionPasteText.java:46
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:61
msgid "Add warnings on talk page"
msgstr "在讨论页面添加警告信息"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:258
msgid "Add a warning about links to disambiguation pages"
msgstr "添加一个链接至消除歧义页的警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:265
msgid "Add a warning about ISBN errors"
msgstr "添加一个ISBN 错误的警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:272
msgid "Add a warning about duplicate arguments errors"
msgstr "添加一个重复参数错误的警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:279
msgid "Add a warning about unknown parameter errors"
msgstr "添加一个关于未知错误参数的警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:319
msgid "Do you want to update the disambiguation warning on talk page?"
msgstr "您想要更新讨论页上的消歧义警告吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:362
msgid "Do you want to update the ISBN warning on talk page?"
msgstr "您想要更新讨论页上的 ISBN 警告吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:405
msgid "Do you want to update the duplicate arguments warning on talk page?"
msgstr "您想要更新讨论页上的重复参数警告吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:448
msgid "Do you want to update the unknown parameter warning on talk page?"
msgstr "您想要更新讨论页上的未知参数警告吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionUpdateWarning.java:493
msgid "You must input a page name for updating warnings"
msgstr "您必须输入更新警告的页面名称"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionWatchPage.java:45
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:105
msgid "Add to local watchlist"
msgstr "添加到本地监视列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ActionWatchPage.java:180
msgid "Would you like to add this page on your local watchlist?"
msgid_plural "Would you like to add these pages on your local watchlist?"
msgstr[0] "您想将这些页面添加到您的本地监视列表吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/CheckCategoryLinkAction.java:90
#, java-format
msgid "Unable to find if category {0} exists in \"{1}\"."
msgstr "无法确定分类 {0} 是否存在于“{1}”中。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/CheckCategoryLinkAction.java:99
#, java-format
msgid "The category {0} exists in \"{1}\".\nDo you want to replace the category by [[{2}]] ?"
msgstr "分类 {0} 存在于“{1}”中。\n您想将该分类替换为 [[{2}]] 吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/CheckCategoryLinkAction.java:121
#, java-format
msgid "The category {0} in the {1} Wikipedia doesn''t have a language link to the {2} Wikipedia.\nIt doesn''t exist either in the {2} Wikipedia."
msgstr "{1} 维基百科中的分类 {0} 没有指向 {2} 维基百科的语言链接。\n它在 {2} 维基百科中也不存在。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/CheckCategoryLinkAction.java:130
#, java-format
msgid "The category {0} doesn''t exist in the {2} Wikipedia.\nIn the {1} Wikipedia, it has a language link to the {2} Wikipedia: {3}.\nDo you want to replace the category by [[{3}]] ?"
msgstr "分类 {0} 在 {2} 维基百科中不存在。\n在 {1} 维基百科中，它有指向 {2} 维基百科的语言链接：{3}。\n您想将该分类替换为 [[{3}]] 吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/CheckLanguageLinkAction.java:85
#, java-format
msgid "The page {0} in \"{1}\" has a language link to \"{2}\": {3}."
msgstr "“{1}”的页面 {0} 有指向“{2}”的语言链接：{3}。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/CheckLanguageLinkAction.java:101
#, java-format
msgid "The page {0} in \"{1}\" doesn''t have a language link to \"{2}\"."
msgstr "“{1}”的页面 {0} 没有指向“{2}”的语言链接。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/CheckLanguageLinkAction.java:115
#, java-format
msgid "The page {0} doesn''t exist in \"{1}\"."
msgstr "“{1}”中不存在页面 {0}。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/CheckLanguageLinkAction.java:119
#, java-format
msgid "The page {0} exists in \"{1}\"."
msgstr "“{1}”中存在页面 {0}。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/CheckLanguageLinkAction.java:138
msgid "What replacement do you want to use?"
msgstr "您想要使用什么替换文本？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/FindTextAction.java:63
msgid "String to find"
msgstr "要寻找的字符串"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/PurgeCacheAction.java:61
msgid "Purging page cache"
msgstr "正在清除页面缓存"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ReloadCategoryMembersAction.java:61
msgid "Retrieving members of a category"
msgstr "正在检索分类成员"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ReloadLinksAction.java:64
msgid "Analyzing links for redirect pages"
msgstr "正在分析重定向页面链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ReloadLinksAction.java:70
msgid "Analyzing links for disambiguation pages"
msgstr "正在分析消歧义页面链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ReloadLinksAction.java:78
#, java-format
msgid "Retrieving possible disambiguations for {0}"
msgstr "正在检索 {0} 的可能消歧义"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ReplaceAllLinksAction.java:55
msgid "Do you want to proceed with the replacement ?"
msgstr "您想要使用该替换文本继续吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/action/ReplaceLinkAction.java:233
#, java-format
msgid "The link can be extended to include text before or after the current link.\nWould you like to extend the link to \"{0}\"?"
msgstr "该链接可扩展至当前链接的前后文本。\n您想要扩展该文本至“{0}”吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/BasicWindow.java:64
#, java-format
msgid "{0} is working..."
msgstr "{0}正在运行…"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/TaskYesNoAllDialog.java:52
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/TaskYesNoAllDialog.java:53
msgid "Yes to all"
msgstr "全部选是"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/TaskYesNoAllDialog.java:54
msgid "No"
msgstr "否"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/TaskYesNoAllDialog.java:55
msgid "No to all"
msgstr "全部选否"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/Utilities.java:117
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/Utilities.java:122
#, java-format
msgid "An error occurred: {0}"
msgstr "发生错误：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/Utilities.java:127
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "发生未知错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/Utilities.java:187
#, java-format
msgid "You need to define the {0} property in WPCleaner configuration."
msgstr "您需要在 WPCleaner 配置中定义属性 {0}。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/Utilities.java:215
#, java-format
msgid "You need to define the {0} properties in WPCleaner configuration."
msgstr "您需要在 WPCleaner 配置中定义属性 {0}。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/Utilities.java:225
msgid "This function requires some configuration."
msgstr "此功能需要某些配置。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/Utilities.java:232
msgid "Do you want to display help on configuring WPCleaner ?"
msgstr "您想要在配置 WPCleaner 时显示帮助吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/basic/Utilities.java:339
msgid "Other..."
msgstr "其它…"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/AutomaticCWWorker.java:100
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckWikiProjectWorker.java:76
#, java-format
msgid "Checking for errors n°{0}"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/AutomaticFixWorker.java:221
#, java-format
msgid "Analyzing page {0}"
msgstr "正在分析页面 {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/AutomaticFixWorker.java:318
#, java-format
msgid "Fixing page {0}"
msgstr "正在修复页面 {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/AutomaticFixWorker.java:400
#, java-format
msgid "{0} page has been modified"
msgid_plural "{0} pages have been modified"
msgstr[0] "{0} 个页面已修改"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/AutomaticFixWorker.java:405
#, java-format
msgid "{0} page has been marked as fixed for the selected algorithms"
msgid_plural "{0} pages have been marked as fixed for the selected algorithms"
msgstr[0] "{0} 个页面已标记为已用选定算法修复"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/AutomaticFixWorker.java:410
#, java-format
msgid "{0} page has been marked as fixed for other algorithms"
msgid_plural "{0} pages have been marked as fixed for other algorithms"
msgstr[0] "{0} 个页面已标记为已用其他算法修复"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotCWTableModel.java:288
msgid "Activate automatic fixing for all algorithms"
msgstr "激活所有算法的自动修复"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotCWTableModel.java:294
msgid "Deactivate automatic fixing for all algorithms"
msgstr "取消激活所有算法的自动修复"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotCWTableModel.java:300
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotCWTableModel.java:323
msgid "Reverse the selection"
msgstr "反向选择"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotCWTableModel.java:311
msgid "Use the list of pages of each algorithm"
msgstr "使用各个算法的页面列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotCWTableModel.java:317
msgid "Use no list of pages"
msgstr "不使用页面列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotCWTableModel.java:507
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotCWTableModel.java:513
msgid "N°"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotToolsWindow.java:87
msgid "Functions available here are considered as bot tools."
msgstr "此处可用的功能被视作机器人工具。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotToolsWindow.java:88
msgid "They may modify a lot of pages in a short period of time."
msgstr "它们可能在短时间内修改大量页面。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotToolsWindow.java:101
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:88
msgid "General"
msgstr "通用"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/BotToolsWindow.java:104
msgid "Check Wiki"
msgstr "检查Wiki"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWCheckWhiteListsWorker.java:73
#, java-format
msgid "Checking whitelist for error {0}"
msgstr "正在检查错误 {0} 的白名单"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWCheckWhiteListsWorker.java:94
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:324
#, java-format
msgid "The page {0} doesn''t exist on Wikipedia"
msgstr "维基百科上不存在页面 {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWCheckWhiteListsWorker.java:104
#, java-format
msgid "The error hasn''t been detected in page {0}."
msgstr "页面 {0} 未被检测到错误。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWCheckWhiteListsWorker.java:109
msgid "It's still being detected by CheckWiki."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWCheckWhiteListsWorker.java:111
msgid "It's not detected either by CheckWiki."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWCheckWhiteListsWorker.java:132
#, java-format
msgid "The following problems were detected on the whitelist for error {0}:"
msgstr "在错误 {0} 白名单中检测到下列问题："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWCheckWhiteListsWorker.java:200
msgid "Whitelists"
msgstr "白名单"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:137
msgid "To use Check Wiki bot tools:"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:138
msgid "Select algorithms for which automatic fixing will be applied"
msgstr "选择自动修复要使用的算法"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:139
msgid "Select algorithms that will be used to create a list of pages to work on"
msgstr "选择将用于创建要处理页面列表的算法"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:140
msgid "Run the tools below"
msgstr "运行下方的工具"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:149
msgid "Analyze pages that couldn't be fixed by bot"
msgstr "分析机器人无法修复的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:156
msgid "Ignore limit for errors not on Labs"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:164
msgid "Number of pages:"
msgstr "页数："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:178
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:254
msgid "Comment:"
msgstr "注释："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:205
msgid "Mark errors already fixed"
msgstr "标记已修复的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:213
msgid "Check whitelists"
msgstr "检查白名单"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:221
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:350
msgid "Analyze dump file"
msgstr "分析转储文件"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:229
msgid "Save selection"
msgstr "保存选择"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:237
msgid "Load selection"
msgstr "加载选择"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:278
msgid "You must select at least one algorithm for fixing errors"
msgstr "您必须选择至少一个修复错误的算法"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:283
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:333
msgid "You must select at least one algorithm for listing errors"
msgstr "您必须选择至少一个列出错误的算法"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/CWToolsPanel.java:389
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:1138
msgid "What is the name of the selection?"
msgstr "选择的名称是什么？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/FixDumpWorker.java:142
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWWorker.java:646
#, java-format
msgid "{0} page has been analyzed"
msgid_plural "{0} pages have been analyzed"
msgstr[0] "{0} 个页面已分析"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/FixDumpWorker.java:265
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWWorker.java:840
#, java-format
msgid "{0} pages processed"
msgstr "{0} 个页面已处理"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:123
msgid "Semi-automatic disambiguation fixing"
msgstr "半自动的消歧义修复"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:132
msgid "Update existing disambiguation warning messages"
msgstr "更新现有的消歧义警告消息"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:141
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:159
#, java-format
msgid "Update {0} warning messages"
msgstr "更新 {0} 警告消息"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:150
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:168
#, java-format
msgid "List {0} errors"
msgstr "列出 {0} 错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:177
msgid "Update duplicate argument warning messages"
msgstr "更新重复参数警告消息"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:186
msgid "Update unknown parameter warning messages"
msgstr "更新未知参数警告信息"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:195
msgid "Monitor recent changes"
msgstr "监视最近更改"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/GeneralToolsPanel.java:240
msgid "At what page do you wish to start updating the warnings ?"
msgstr "您想要从哪个页面开始更新警告？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWPanel.java:96
msgid "Dump file:"
msgstr "转储文件："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWPanel.java:100
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWPanel.java:251
msgid "Dump file"
msgstr "转储文件"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWPanel.java:121
msgid "Export directory:"
msgstr "导出目录："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWPanel.java:127
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWPanel.java:276
msgid "Export directory"
msgstr "导出目录"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWPanel.java:144
msgid "Export pages:"
msgstr "导出页面："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWPanel.java:159
msgid "Check last version of article before reporting an error"
msgstr "在报告错误前检查条目的最后版本"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWPanel.java:168
msgid "Only check articles previously reported"
msgstr "仅检查之前已报告的条目"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/bot/ListCWWorker.java:654
#, java-format
msgid "{0} page has been detected for algorithm {1}"
msgid_plural "{0} pages have been detected for algorithm {1}"
msgstr[0] "{0} 个页面已被算法 {1} 检测到"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/ActionCheckArticle.java:50
msgid "Check article with CheckWiki"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/ActionCheckArticle.java:137
msgid "Unable to retrieve analysis from CheckWiki."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/ActionCheckArticle.java:143
msgid "No errors are currently detected by CheckWiki."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/ActionCheckArticle.java:149
msgid "Detections"
msgstr "位置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:219
msgid "Mark as already fixed"
msgstr "标记为已修复"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:427
#, java-format
msgid "The error n°{0} hasn''t been found on the page {1}.\nDo you want to mark it as fixed?"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:437
#, java-format
msgid "The error n°{0} hasn''t been detected in page {1}, but CheckWiki still reports it."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:446
#, java-format
msgid "The error n°{0} has already been fixed in page {1}."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:592
#, java-format
msgid "Do you want to mark {0} as fixed for error n°{1}?"
msgstr "您想为#{1}标记已修复{0}吗"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:605
#, java-format
msgid "The error n°{0} is still found {1} time on the page."
msgid_plural "The error n°{0} is still found {1} times on the page."
msgstr[0] ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:610
msgid "Are you really sure that you want to mark it as fixed ?"
msgstr "您确定要将其标记为已修复吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:616
#, java-format
msgid "The error n°{0} is still found on the page.\nAre you really sure that you want to mark it as fixed ?"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiContentPanel.java:628
msgid "You have already fixed this error by modifying the page.\nYou should send your modifications, the page will be marked as fixed."
msgstr "您已经通过修改页面修复了此错误。\n您应当发布您的修改，该页面将被标记为已修复。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:226
msgid "No errors available"
msgstr "无可用错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:288
msgid "Load all errors"
msgstr "加载所有的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:293
msgid "Load all high priority errors"
msgstr "加载所有高优先级的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:298
msgid "Load all high and middle priority errors"
msgstr "加载所有高、中优先级的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:303
msgid "Load all middle priority errors"
msgstr "加载所有中优先级的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:308
msgid "Load all high, middle and lowest priority errors"
msgstr "加载所有高、中、低优先级的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:313
msgid "Load all high and lowest priority errors"
msgstr "加载所有高、低优先级的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:318
msgid "Load all middle and lowest priority errors"
msgstr "加载所有中、低优先级的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:323
msgid "Load all lowest priority errors"
msgstr "加载所有低优先级的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:328
msgid "Load all errors for bots"
msgstr "为机器人加载所有错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:351
#, java-format
msgid "Load errors {0}"
msgstr "加载错误{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:367
msgid "Select high priority errors"
msgstr "选择高优先级错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:372
msgid "Select middle priority (and above) errors"
msgstr "选择中及更高优先级的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:377
msgid "Select middle priority errors"
msgstr "选择中优先级错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:382
msgid "Select lowest priority (and above) errors"
msgstr "选择低及更高优先级的错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:387
msgid "Select lowest priority errors"
msgstr "选择低优先级错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:468
msgid "Select only"
msgstr "仅选择"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:498
msgid "Save current selection"
msgstr "保存当前选择"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:502
msgid "Use selection"
msgstr "使用选择"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:504
msgid "Delete selection"
msgstr "删除选择"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:603
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:104
msgid "Maximum number of errors for Check Wiki :"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:625
msgid "Right click to select errors"
msgstr "右键单击以选择错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:637
msgid "List of errors detected :"
msgstr "检测到的错误如下："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:659
msgid "Reload error"
msgstr "重新加载错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:665
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/CheckErrorPageListPopupListener.java:117
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:672
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/CheckErrorPageListPopupListener.java:120
#, java-format
msgid "List on {0}"
msgstr "{0} 的列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:679
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/CheckErrorPageListPopupListener.java:121
msgid "View or edit whitelist"
msgstr "查看或编辑白名单"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:728
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:749
msgid "&Load pages"
msgstr "&加载页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:854
msgid "Pages with several errors"
msgstr "带有少数错误的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:1062
#, java-format
msgid "The error n°{0} can be configured with the following parameters in the <a href=\"{1}\">translation file</a> :"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:1260
#, java-format
msgid "There''s no page defined for this error type.\nIf you want to define a page you need to add :\n  {0} = <page name> END\nto the translation page ({1}) on \"{2}\""
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/CheckWikiWindow.java:1305
#, java-format
msgid "There''s no whitelist defined for this error type.\nIf you want to define a whitelist, you need to add:\n  {0} = <page name> END\nto the translation page ({1}) on \"{2}\""
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/DetectionListTableModel.java:155
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/DetectionListTableModel.java:159
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/DetectionListTableModel.java:163
msgid "Notice"
msgstr "提示"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/checkwiki/DetectionPanel.java:74
msgid "The following errors are currently detected by CheckWiki:"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/CheckErrorPageListPopupListener.java:99
#, java-format
msgid "Error n°{0}"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/CloseTabComponent.java:79
msgid "Close this tab"
msgstr "关闭此标签"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:251
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:283
#, java-format
msgid "Page: {0}"
msgstr "页面：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:318
#, java-format
msgid "Interwiki: {0}"
msgstr "跨维基：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:391
#, java-format
msgid "Image: {0}"
msgstr "图像：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:428
#, java-format
msgid "Category: {0}"
msgstr "分类：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:456
#, java-format
msgid "External link: {0}"
msgstr "外部链接：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:490
#, java-format
msgid "Template: {0}"
msgstr "模板：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:537
#, java-format
msgid "Parameter: {0}"
msgstr "参数：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:562
#, java-format
msgid "Function: {0}"
msgstr "功能：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:587
#, java-format
msgid "ISBN: {0}"
msgstr "ISBN：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPanePopupListener.java:618
#, java-format
msgid "ISSN: {0}"
msgstr "ISSN：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPaneTitleTreeManager.java:88
msgid "Decrement title level"
msgstr "降低标题级别"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPaneTitleTreeManager.java:94
msgid "Increment title level"
msgstr "提升标题级别"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/MWPaneTitleTreeManager.java:100
msgid "Validate the new table of contents"
msgstr "验证新内容表格"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/PageListModel.java:358
#, java-format
msgid "{0} link in Main Namespace"
msgid_plural "{0} links in Main Namespace"
msgstr[0] ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/PageListModel.java:362
#, java-format
msgid "{0} total link"
msgid_plural "{0} total links"
msgstr[0] ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/HelpButton.java:54
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:145
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/HelpButton.java:86
#, java-format
msgid "You can read the help on {0} at the following URL:"
msgstr "您可以通过以下 URL 阅读 {0} 上的帮助："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/IdeaButton.java:46
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:115
msgid "Idea? Bug?"
msgstr "有任何建议或错误？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/IdeaButton.java:69
msgid "You can submit bug reports or feature requests at the following URL:"
msgstr "您可以通过以下 URL 提交错误报告或功能请求："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/LanguageSelector.java:83
msgid "Other Language"
msgstr "其它语言"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/LanguageSelector.java:144
msgid "You can learn how to add other languages at the following URL:"
msgstr "您可以通过以下 URL 了解如何添加其他语言："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/PasswordInput.java:61
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/UserNameSelector.java:62
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/WikiSelector.java:74
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/WikiSelector.java:84
msgid "Other Wiki"
msgstr "其它Wiki"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/component/simple/WikiSelector.java:142
msgid "You can learn how to add other Wikipedia at the following URL:"
msgstr "您可以通过以下 URL 了解如何添加其他维基百科："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/ActionDeadLink.java:49
msgid "Check dead links"
msgstr "检查失效链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/ActionDeadLink.java:204
msgid "You need to select pages to check for dead links"
msgstr "您需要选择要检查失效链接的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/ActionDeadLink.java:207
msgid "Do you want to check for dead links?"
msgstr "您想要检查失效链接吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkListTableModel.java:210
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterErrorListTableModel.java:222
msgid "End"
msgstr "结束"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkListTableModel.java:214
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkListTableModel.java:221
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterErrorListTableModel.java:232
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkListTableModel.java:225
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkPanel.java:80
msgid "The following links seem to be dead:"
msgstr "下面的链接似乎已失效："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkWindow.java:37
msgid "Dead links"
msgstr "失效链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkWorker.java:83
msgid "No dead links were found."
msgstr "未找到失效链接。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkWorker.java:98
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterWorker.java:85
msgid "Retrieving page contents"
msgstr "正在检索页面内容"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkWorker.java:112
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkWorker.java:124
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterWorker.java:93
#, java-format
msgid "Analyzing {0}"
msgstr "正在分析 {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/deadlink/DeadLinkWorker.java:153
#, java-format
msgid "Unknown host {0}"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/ActionLinter.java:49
msgid "Check article with Linter"
msgstr "使用 Linter 检查条目"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/ActionLinter.java:203
msgid "You need to select pages to check for linter errors"
msgstr "您需要选择要检查 Linter 错误的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterErrorListTableModel.java:186
msgid "Multiple templates"
msgstr "多个模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterErrorListTableModel.java:228
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterErrorListTableModel.java:236
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterErrorPanel.java:81
msgid "The following errors are currently detected by Linter:"
msgstr "以下错误目前已被 Linter 检测出："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterErrorWindow.java:38
msgid "Linter errors"
msgstr "Linter 错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/linter/LinterWorker.java:70
msgid "No linter errors were found."
msgstr "未找到 Linter 错误。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/AnalysisPageListMenuCreator.java:44
msgid "Find text"
msgstr "查找文本"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/AnalysisPageListMenuCreator.java:61
msgid "Search in templates"
msgstr "在模板里搜索"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/AnalysisPageListMenuCreator.java:91
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:258
msgid "Link to"
msgstr "链接到"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:156
msgid "Template External Viewer"
msgstr "模板外部查看器"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:165
msgid "Template history"
msgstr "模板历史"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:199
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:238
msgid "Analyze template"
msgstr "分析模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:240
msgid "Analyze page"
msgstr "分析页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:306
msgid "Current chapter"
msgstr "当前章节"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:351
msgid "Remove link"
msgstr "移除链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:410
msgid "Purge cache"
msgstr "清除缓存"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/BasicMenuCreator.java:429
msgid "Reload links"
msgstr "重新加载链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/DisambiguationPageListMenuCreator.java:56
msgid "Remove mark on backlink"
msgstr "移除反向链接的标记"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:73
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:98
msgid "Mark as normal link"
msgstr "标记为普通链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:76
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:104
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:157
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:168
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:219
#, java-format
msgid "Using {0}"
msgstr "正在使用{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:88
msgid "Mark as normal link using template"
msgstr "标记为使用模板的普通链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:113
msgid "Mark as normal link using comment"
msgstr "标记为使用注释的普通链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:153
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:185
msgid "Mark as needing help"
msgstr "标记为需要帮助"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:259
msgid "Replace with"
msgstr "替换为"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:260
msgid "Add to preferred disambiguations"
msgstr "添加到首选消歧义"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:287
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:300
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:535
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:539
#, java-format
msgid "&Link to {0}"
msgstr "链接至 {0} (&L)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:292
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:305
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:544
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:548
#, java-format
msgid "&Replace with {0}"
msgstr "用 {0} 替换(&R)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:411
msgid "Reload category members"
msgstr "重新加载分类成员"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:500
msgid "Add other preferred disambiguation..."
msgstr "添加其他首选消歧义…"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:504
msgid "What link do you want to add to the preferred disambiguations?"
msgstr "您想要添加什么链接到首选消歧义？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:511
msgid "Remove from preferred disambiguations"
msgstr "从首选消歧义中移除"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:525
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:555
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/menu/MWPaneDisambiguationMenuCreator.java:564
#, java-format
msgid "Reverse to {0}"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:51
msgid "Full Analysis window options"
msgstr "完整分析窗口选项"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:72
msgid "Close full analysis window after sending"
msgstr "发送后关闭完整分析窗口"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:79
msgid "Create disambiguation warning on talk page (in main namespace)"
msgstr "在讨论页（主命名空间）创建消歧义警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:86
msgid "Create disambiguation warning on talk page (in encyclopedic namespaces)"
msgstr "在讨论页（百科命名空间）创建消歧义警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:93
msgid "Create disambiguation warning on talk page (in other namespaces)"
msgstr "在讨论页（其他命名空间）创建消歧义警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:100
msgid "Update disambiguation warning on talk page (in main namespace)"
msgstr "更新讨论页（主命名空间）的消歧义警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:107
msgid "Update disambiguation warning on talk page (in encyclopedic namespaces)"
msgstr "更新讨论页（百科命名空间）的消歧义警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:114
msgid "Update disambiguation warning on talk page (in other namespaces)"
msgstr "更新讨论页（其他命名空间）的消歧义警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:121
msgid "Show disambiguation pages"
msgstr "显示消歧义页"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:128
msgid "Show missing pages"
msgstr "显示缺失页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:135
msgid "Show redirect pages"
msgstr "显示重定向页"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:142
msgid "Show other pages"
msgstr "显示其它页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:177
msgid "Hide window when sending"
msgstr "发送时隐藏窗口"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:184
msgid "Save last replacement used"
msgstr "保存最后使用的替换"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:191
msgid "Remember last edited page"
msgstr "记住最后编辑的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:200
msgid "Number of links selected :"
msgstr "选定的链接数："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/AnalysisOptionsPanel.java:217
msgid "Undo levels :"
msgstr "撤销级别："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/DebugOptionsPanel.java:47
msgid "Debug options"
msgstr "调试选项"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/DebugOptionsPanel.java:67
#, java-format
msgid "Log all URLs called by {0}"
msgstr "记录 {0} 调用的所有 URL"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/DebugOptionsPanel.java:74
msgid "Log all answers to MediaWiki API calls"
msgstr "记录 MediaWiki API 调用的所有响应"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/DebugOptionsPanel.java:81
msgid "Add a timestamp to logs"
msgstr "向日志增加时间戳"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/DebugOptionsPanel.java:88
msgid "Use a log file"
msgstr "使用日志文件"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/DebugOptionsPanel.java:95
msgid "Detailed debugging"
msgstr "详细调试"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:73
msgid "Formatting options (restart needed)"
msgstr "格式化选项（需要重启）"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:112
msgid "Select editor font name"
msgstr "选择编辑器字体名称"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:128
msgid "Select editor font size"
msgstr "选择编辑器字号"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:143
msgid "Increase font size"
msgstr "增大字号"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:173
msgid "Internal link"
msgstr "内部链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:179
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:281
msgid "Redirect link"
msgstr "重定向链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:185
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:287
msgid "Missing link"
msgstr "缺失链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:203
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:209
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:215
msgid "Default sort"
msgstr "默认排序"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:221
msgid "Language link"
msgstr "跨语言链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:227
msgid "External link"
msgstr "外部链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:233
msgid "Interwiki link"
msgstr "跨维基连接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:239
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:245
msgid "List items"
msgstr "列举项目"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:251
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:257
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:263
msgid "Programming elements"
msgstr "编程元素"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:269
msgid "Disambiguation link"
msgstr "消歧义链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:275
msgid "Normal internal link"
msgstr "普通内部链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:293
msgid "Disambiguation template"
msgstr "消歧义模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:299
msgid "Normal template"
msgstr "普通模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:305
msgid "Help requested"
msgstr "请求的帮助"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:311
msgid "Check wiki error"
msgstr "检查 Wiki 错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:317
msgid "Check wiki warning"
msgstr "检查 Wiki 警告"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:323
msgid "Check wiki OK"
msgstr "检查 Wiki 确认"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:434
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:442
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:450
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:458
msgid "Strike through"
msgstr "删除线"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:466
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:471
msgid "Foreground color"
msgstr "前景色"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:470
msgid "Choose foreground color"
msgstr "选择前景色"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:479
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:484
msgid "Background color"
msgstr "背景色"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/FormattingOptionsPanel.java:483
msgid "Choose background color"
msgstr "选择背景色"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:59
msgid "General options"
msgstr "常规选项"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:80
msgid "Use HTTP for MediaWiki API calls (less secure)"
msgstr "使用 HTTP 进行 MediaWiki API 调用（安全性更低）"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:89
msgid "Use secure URL in external viewer (https)"
msgstr "外部查看器使用安全 URL（https）"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:98
msgid "Mark edits as minor"
msgstr "标记编辑为小编辑"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:107
msgid "Close disambiguation window after sending"
msgstr "发送后关闭消歧义窗口"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:116
msgid "Add a note on talk page when requesting help"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:125
msgid "Ignore disambiguation links from User namespace"
msgstr "忽略用户命名空间的消歧义链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:134
msgid "Restore window position"
msgstr "恢复窗口位置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:143
msgid "Save window position"
msgstr "保存窗口位置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:152
msgid "Use short notation [[Xxxxx (yyy)|]]"
msgstr "使用简化标记 [[Xxxxx (yyy)|]]"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:161
msgid "Use advanced features (experimental)"
msgstr "使用高级功能（实验性）"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:170
#, java-format
msgid "Display {0} link in update comments"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:179
msgid "Show errors with no detection found"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:188
msgid "Add link to error description in comments"
msgstr "向注释中的错误描述添加链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:197
msgid "Watch all edited pages"
msgstr "监视所有已编辑的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:215
msgid "Copy/paste in popup menu"
msgstr "在弹出菜单中复制/粘贴"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:224
msgid "Act as user:"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:239
msgid "Signature:"
msgstr "签名："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:270
msgid "Look & Feel"
msgstr "界面外观"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:274
#, java-format
msgid "Let {0} choose the Look && Feel"
msgstr "让 {0} 选择界面外观(&&)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:279
msgid "Use System Look && Feel"
msgstr "使用系统界面外观(&&)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/GeneralOptionsPanel.java:284
msgid "Choose Look && Feel"
msgstr "选择界面外观(&&)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:49
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:91
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:69
msgid "Maximum number of items in a menu :"
msgstr "菜单的最大项目数量："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:86
msgid "Maximum number of simultaneous analyses :"
msgstr "同时分析的最大数量："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:122
msgid "Maximum number of errors for Linter :"
msgstr "Linter 错误的最大数量："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:139
msgid "Minimum time between consecutive edits :"
msgstr "连续编辑的最短间隔时间："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:156
msgid "Maximum number of edits per minute :"
msgstr "每分钟最大编辑数量："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:173
msgid "Maximum number of interrogation threads :"
msgstr "最大询问线程数："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:190
msgid "Size limit for syntax highlighting"
msgstr "语法高亮的大小限制"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:207
msgid "Threshold for slow regular expressions (ms)"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:224
msgid "Maximum number of category members :"
msgstr "分类成员的最大数量："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:241
msgid "Maximum duration for abuse logs :"
msgstr "滥用日志的最长持续时间："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:258
msgid "Maximum number of embedding pages :"
msgstr "嵌入页面的最大数量："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/LimitOptionsPanel.java:275
msgid "Maximum number of search results :"
msgstr "搜索结果最大值："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:97
msgid "Sorting"
msgstr "整理中"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:100
msgid "Formatting"
msgstr "格式化中"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:103
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:106
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:124
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:110
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/OptionsWindow.java:144
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:175
msgid "Restore defaults"
msgstr "还原默认设置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:73
msgid "Shortcut options (restart needed)"
msgstr "快捷方式选项（需要重启）"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:160
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/ShortcutOptionsPanel.java:229
msgid "Press key for shortcut or ESC to cancel"
msgstr "按下快捷方式键或 ESC 以取消"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/SortingOptionsPanel.java:91
msgid "Sort orders"
msgstr "排序顺序"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/SortingOptionsPanel.java:128
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/SortingOptionsPanel.java:144
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/SortingOptionsPanel.java:149
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/TranslationOptionsPanel.java:46
msgid "Translation options"
msgstr "翻译选项"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/TranslationOptionsPanel.java:66
msgid "Translate internal links text"
msgstr "翻译内部链接文本"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/TranslationOptionsPanel.java:73
msgid "Convert internal links without interwiki to inter language links"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/TranslationOptionsPanel.java:80
msgid "Translate categories"
msgstr "翻译分类"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/TranslationOptionsPanel.java:87
msgid "Translate templates names"
msgstr "翻译模板名称"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/options/TranslationOptionsPanel.java:94
msgid "Translate templates without parameters"
msgstr "翻译无参数模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListTableModel.java:235
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:176
msgid "Backlinks"
msgstr "反向链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:212
msgid "Select disambiguation pages with too many backlinks"
msgstr "选择含有过多反向链接的消歧义页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:220
msgid "Analyze pages with links to disambiguation pages"
msgstr "分析含有消歧义页面链接的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:231
msgid "Update page information (Alt + &U)"
msgstr "更新页面信息(Alt + &U)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:238
msgid "Set page comments (Alt + &C)"
msgstr "设置页面注释(Alt + &C)"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:261
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:501
msgid "Save list"
msgstr "保存列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:285
msgid "Remove page"
msgstr "移除页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:292
msgid "Add page"
msgstr "添加页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:371
msgid "Articles with links to disambiguation pages"
msgstr "含有消歧义页面链接的条目"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:379
msgid "You are about to remove the pages from your local watchlist.\nAre you sure?"
msgstr "您即将从您的本地监视列表中移除这些页面。\n您确定要移除吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:403
msgid "Enter the page title you want to add to your local watchlist"
msgstr "输入您想添加到本地监视列表的页面标题"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:590
#, java-format
msgid "{0} page"
msgid_plural "{0} pages"
msgstr[0] "{0}个页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWindow.java:593
#, java-format
msgid "Backlinks - Main namespace: {0}, All namespaces: {1}"
msgstr "反向链接 - 主命名空间：{0}，所有命名空间：{1}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:87
msgid "All articles"
msgstr "所有条目"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:88
msgid "Articles in main namespace"
msgstr "主命名空间中的条目"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:89
msgid "Articles associated to talk pages"
msgstr "与讨论页有关的条目"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:90
msgid "Linter extension category"
msgstr "Linter 扩展分类"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:91
msgid "Pages with missing templates"
msgstr "含有缺失模板的页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:92
msgid "Protected titles with links from articles"
msgstr "含有来自条目的链接的受保护标题"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:171
msgid "You have loaded the list of all disambiguation pages to speed up page analysis.\nDo you want to display the list of all disambiguation pages ?"
msgstr "您已加载了所有消歧义页面的列表以加快页面分析。\n您要显示所有消歧义页面的列表吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:495
msgid "Retrieving list of missing templates"
msgstr "正在检索缺失模板列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:500
msgid "Checking that the templates are still missing"
msgstr "正在检查模板是否仍然缺失"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:526
msgid "Retrieving list of protected titles"
msgstr "正在检索受保护标题列表"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/pagelist/PageListWorker.java:532
msgid "Checking that protected titles have backlinks"
msgstr "正在检查含有反向链接的受保护标题"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/AutomaticFixingWorker.java:124
#, java-format
msgid "The following modifications have been done ({0} page):"
msgid_plural "The following modifications have been done ({0} pages):"
msgstr[0] "已完成以下修改（{0} 个页面）："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:104
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:107
#, java-format
msgid "Existence of {0} blocks"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:117
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:202
#, java-format
msgid "Template \"{0}\" has no {1} block defined."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:195
#, java-format
msgid "Template \"{0}\" ({1}-{2})"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:226
#, java-format
msgid "Parameter defined as \"{0}\" (aliases {1}) in {2} should be of type \"{3}\", but actual value is \"{4}\"."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:230
#, java-format
msgid "Parameter defined as \"{0}\" in {1} should be of type \"{2}\", but actual value is \"{3}\"."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:241
#, java-format
msgid "Parameter defined as \"{0}\" (aliases {1}) in {2} is deprecated, but still present with value \"{3}\"."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:245
#, java-format
msgid "Parameter defined as \"{0}\" in {1} is deprecated, but still present with value \"{2}\"."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:260
#, java-format
msgid "Parameter defined as \"{0}\" (aliases {1}) in {2} is required, but is missing."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:264
#, java-format
msgid "Parameter defined as \"{0}\" in {1} is required, but is missing."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:280
#, java-format
msgid "Parameter defined as \"{0}\" (aliases {1}) in {2} is present several times: {3}."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:284
#, java-format
msgid "Parameter defined as \"{0}\" in {1} is present several times: {2}."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:297
#, java-format
msgid "Parameter \"{0}\" is not defined in {1}."
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:368
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:386
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:404
msgid "No problem has been detected."
msgstr "未检测到问题。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckArticleTools.java:409
msgid "The following problem has been detected:"
msgid_plural "The following problems have been detected:"
msgstr[0] "已检测到以下问题："

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/CheckWikiProjectWorker.java:91
msgid "Sorting errors by priority"
msgstr "按优先级排序错误"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/LoginWorker.java:130
msgid "Loading configuration"
msgstr "正在加载配置"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/LoginWorker.java:160
msgid "Retrieving disambiguation templates"
msgstr "正在检索消歧义模板"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/LoginWorker.java:165
msgid "Retrieving suggestions for text replacements"
msgstr "正在检索文本替换建议"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/LoginWorker.java:169
msgid "Retrieving Check Wiki configuration"
msgstr ""

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/NewSectionWorker.java:64
msgid "Adding comment"
msgstr "正在添加注释"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/RandomPageWorker.java:51
msgid "Getting random page"
msgstr "正在获取随机页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/SendWorker.java:200
msgid "Updating page contents"
msgstr "正在更新页面内容"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/TranslateWorker.java:107
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/TranslateWorker.java:196
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/TranslateWorker.java:255
#, java-format
msgid "Retrieving interwiki for {0}"
msgstr "正在检索 {0} 的跨维基链接"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDabWarningTools.java:391
#, java-format
msgid "Removing disambiguation warning - {0}"
msgstr "正在移除消歧义警告 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDabWarningTools.java:400
#, java-format
msgid "Updating disambiguation warning - {0}"
msgstr "正在更新消歧义警告 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDabWarningWorker.java:101
#, java-format
msgid "Analysis found {0} articles with disambiguation warning {1}.\nDo you want to update the disambiguation warnings ?"
msgstr "分析程序找到 {0} 个具有消歧义警告 {1} 的条目。\n您想要更新消歧义警告吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDabWarningWorker.java:126
msgid "Retrieving disambiguation pages"
msgstr "正在检索消歧义页面"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDabWarningWorker.java:150
#, java-format
msgid "An error occurred when updating disambiguation warnings. Do you want to continue ?\n\nError: {0}"
msgstr "更新消歧义警告时发生错误。您想继续吗？\n\n错误：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDuplicateArgsWarningTools.java:231
#, java-format
msgid "Removing duplicate arguments warning - {0}"
msgstr "正在移除重复参数警告 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDuplicateArgsWarningTools.java:240
#, java-format
msgid "Updating duplicate arguments warning - {0}"
msgstr "正在更新重复参数警告 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDuplicateArgsWarningWorker.java:77
#, java-format
msgid "Analysis found {0} articles to check for duplicate arguments errors.\nDo you want to update the warnings ?"
msgstr "分析程序找到 {0} 个要检查重复参数错误的条目。\n您想要更新警告吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateDuplicateArgsWarningWorker.java:117
#, java-format
msgid "An error occurred when updating duplicate arguments warnings. Do you want to continue ?\n\nError: {0}"
msgstr "更新重复参数警告时发生错误。您想继续吗？\n\n错误：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISBNWarningTools.java:262
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISSNWarningTools.java:257
#, java-format
msgid "Removing {1} warning - {0}"
msgstr "正在移除 {1} 警告 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISBNWarningTools.java:271
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISSNWarningTools.java:266
#, java-format
msgid "Updating {1} warning - {0}"
msgstr "正在更新 {1} 警告 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISBNWarningWorker.java:89
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISSNWarningWorker.java:85
#, java-format
msgid "Analysis found {0} articles to check for {1} errors.\nDo you want to update the warnings ?"
msgstr "分析程序找到 {0} 个要检查 {1} 错误的条目。\n您想要更新警告吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISBNWarningWorker.java:130
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISSNWarningWorker.java:126
#, java-format
msgid "An error occurred when updating {1} warnings. Do you want to continue ?\n\nError: {0}"
msgstr "更新 {1} 警告时发生错误。您想继续吗？\n\n错误：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISBNWarningWorker.java:307
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateISSNWarningWorker.java:278
#, java-format
msgid "Do you want to update {0}?"
msgstr "您想要更新 {0} 吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateUnknownParameterWarningTools.java:243
#, java-format
msgid "Removing unknown parameter warning - {0}"
msgstr "正在移除未知参数警告 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateUnknownParameterWarningTools.java:252
#, java-format
msgid "Updating unknown parameter warning - {0}"
msgstr "正在更新未知参数警告 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateUnknownParameterWarningWorker.java:77
#, java-format
msgid "Analysis found {0} articles to check for unknown parameter errors.\nDo you want to update the warnings ?"
msgstr "分析程序找到 {0} 个要检查未知参数错误的条目。\n您想要更新警告吗？"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateUnknownParameterWarningWorker.java:117
#, java-format
msgid "An error occurred when updating unknown parameter warnings. Do you want to continue ?\n\nError: {0}"
msgstr "更新未知参数警告时发生错误。您想继续吗？\n\n错误：{0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateWarningTools.java:324
#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateWarningTools.java:339
#, java-format
msgid "Retrieving page contents - {0}"
msgstr "正在检索页面内容 - {0}"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateWarningTools.java:1693
#, java-format
msgid "{0} page has been analyzed."
msgid_plural "{0} pages have been analyzed."
msgstr[0] "{0} 个页面已分析。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateWarningTools.java:1698
#, java-format
msgid "Warning has been updated on {0} page."
msgid_plural "Warnings have been updated on {0} pages."
msgstr[0] "警告已在 {0} 个页面更新。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateWarningTools.java:1703
#, java-format
msgid "Warning has been removed on {0} page."
msgid_plural "Warnings have been removed on {0} pages."
msgstr[0] "警告已在 {0} 个页面移除。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateWarningTools.java:1708
#, java-format
msgid "{0} still needs to be fixed."
msgid_plural "{0} still need to be fixed."
msgstr[0] "{0} 仍需要修复。"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateWarningTools.java:1714
#, java-format
msgid "It took {0} second"
msgid_plural "It took {0} seconds"
msgstr[0] "用时 {0} 秒"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateWarningWorker.java:125
#, java-format
msgid "Retrieving talk pages including {0}"
msgstr "正在检索包含 {0} 的讨论页"

#: org/wikipediacleaner/gui/swing/worker/UpdateWarningWorker.java:137
msgid "Constructing list of articles with warning"
msgstr "正在构建带有警告条目的列表"

#: org/wikipediacleaner/utils/Configuration.java:301
msgid "Wikipedia Cleaner options have changed to allow different settings for each Wikipedia.\nPreviously, options were global for every Wikipedia.\nThe current options will be saved as the options for your preferred Wikipedia.\nWhat is your preferred Wikipedia ?"
msgstr "维基百科清理器选项已更改为允许各个维基百科具有不同的设置。\n在此之前，选项对每个维基百科都是全域使用。\n当前的选项将会保存为用于您偏好的维基百科。\n您偏好的维基百科是什么？"

#: org/wikipediacleaner/utils/StringCheckerReferenceName.java:60
msgid "A reference name cannot be a numeric key"
msgstr "引用名称不能是数字键"

#: org/wikipediacleaner/utils/StringCheckerReferenceName.java:63
#, java-format
msgid "A reference name cannot contain any of these characters: {0}"
msgstr "引用名称不能包含这些字符中的任何一个：{0}"

#: org/wikipediacleaner/utils/StringCheckerUnauthorizedCharacters.java:54
#, java-format
msgid "The value cannot contain any of these characters: {0}"
msgstr "值不能包含这些字符中的任何一个：{0}"

